表你老母白咩? 第二季之4

承紫巴命

binc

上網識左個女仔，傾左3日，佢唔肯出嚟話咩傾耐D先，點算好。成日WhatsApp 都唔係辨法

癡線絲打輕輕留名

留名

on9, 就咁問佢係邊， 食唔食lunch, dinner難約d

係 醒目

放低左佢 好似係

下個更精彩

一瞬間既好感

三日就咁急?
過多個星期都唔過份下話?

約緊

想問下點先叫鐘意左個女仔
因為我本身就有幾個target
就成日同佢地whatsapp升水溫
間唔中分別約佢地單獨睇戲食飯
但我就分唔清係咪鐘意人
即係我搵唔到個種日日想見到既感覺
我自問whatsapp 升水溫既野做到足
係見面個方面就由於分別唔同科／唔同班／唔同學校而唔會成日見
大家冇乜共同朋友
約得出黎就一定係單獨
求教

真係放低
唔會特登提起佢
好似係

你對佢地好感不足?
無一個突破位令你好中意佢地任何一個
依家咁樣都幾好
當佢地朋友咁
咁你覺得佢地任何一個對你有無好感?

魚 係都要拆穿人

再等等 我會忘記你的

我講多少少啦
a 就tg 識既好感應該有先叫出黎睇戲食飯，但唔知係咪佢個人太毒，好多時應機慢但再叫出黎都會出黎
b 就同科唔同班既同學，我叫佢一次佢就應承去單獨睇愛情戲，個人感覺佢係乖乖女，少左一份魅力
c 就魅力十足，但就應該比較social，所以話我同佢都係朋友關係比較似，好感未到
我覺得自己好似諗太多？即係諗邊同邊個有發展機會

binc is

放低左佢呢句野真係廢話

忘記左佢就掂喇
有時想講返佢個名連名都up唔出

一個字 掂

呢幾日比人放置play

你都可以放置play

我等著你回來 我等著你回來

就咁睇
你繼續瞭解多d先
反正你又未清楚自己想點
你地whatsapp通常傾乜話題?

岩 再係咁 當無識過算

唔想做到咁犯賤 仲迫泊到人

不用等我了

約左啦 今個禮拜出 準備拖佢

話說呢 今日蘋果有個報導就係講教人溝女既kino
女女俾左篇我睇 話佢自己收半價教我溝女好過啦

我 我好蠢架喎 （事實真係 ）
佢 我會點醒你
我 好吖教我 我學識左用黎追你👻
佢 痴線🙈
無喇喇做咩中意我😗
我 邊度係無啦啦呢😗
你就無啦啦 突然話教我追女女👻
佢 你吾係成日呻冇女咩🙈
我 你就成日呻forever alone👻
佢就問返我邊度係無啦啦個句 then how come

其實佢算唔算俾位我入 定係個句痴線已經係收左我皮

睇個女仔本生玩唔玩得
依啲野可能當你朋友都會講
當開玩笑

我上個post一路都有keep住update 巴打們都話條女係咁俾signal我俾位我入 只係我蠢唔發覺 仲以為佢想拒絕我
所以今次先放膽d咁

後續
佢問then how come
我突然發覺自己表左老母白 所以冇直接答佢 而且我都唔知點答好
我話 👻 唔話你知等你心思思😗
佢話 哦 你中意啦👻

做乜行隻腳出去又踏翻入去

好想知係係唔係對我真係冇feel
點解你要咀快出pool

我見佢話痴線 覺得出左事
而且再講落去 到時佢連街都唔同我出咁我點搵機會拖佢

你知左又點呢？

大佬呀！用行動啦唔該
你成日都係淪於口頭上鬥嘴有撚用咩？

講依啲野要面對面講睇佢反應
Whatsapp無真實表情好難判斷佢係黎真黎講笑
仲搞到你兩難
去又唔係，唔去又唔係

掛念便見面吧 心都開滿花
說話吧 紀念吧 於有效期限
美麗吧 燦爛吧 只恐一秒間
雨落下 戲落下 搬到別個家
慢慢地計算 節奏已中斷
並未及了卻心裡願
命運像跳舞 哪會跳不完
現在盡快眷戀

可以鬧自己衰on9

咁之後呢？

推佢auntie

約左星期三 出晏晝 時間未確實
本身佢話懶同窮 好似唔想出咁
講講下就話星期三出 希望佢唔好又好似上星期咁訓過龍

到時包膠啦！唔同你講咁多啦！
費事你講多錯多

今日whatsapp都好似平時咁 都有互send下自拍 應該冇事
只係岩岩係咁笑我毒撚姐

出到去搞掂佢啦
唔係忍呀嘛

唔忍啦 笑完我毒又話教我追女 我話好吖睇下佢講乜 點知佢真係好似想教我咁叫我問 好彩我話唔洗佢就轉話題 都唔明佢點解咁撚鍾意講呢樣

幾時約到佢出去?

岩岩無睇上面
祝巴打出POOL
同埋你同個女仔邊到識

唔通剩係得返忘記佢呢個方法 ?

咁佢都出左pool,唔係你想點?

我係咪比人收左兵 明明約左個女仔食野 但係佢話要趕份大野 deadline 之後話食唔到 （佢讀part time degree)

推你叫收兵?你有冇九唔搭八d?

各位睇左佢，絕對有益

蠢絲又來刷存在

你好嗎？

講咁耐幾時黎捕我

不要再說了

仲有

表白可以選擇用另類方式

例如紋佢個名係屎fuck

你紋囉！
紋完俾人fuck

面盲究竟有無得救

紫巴兩條youtube片
睇完搵機會拖佢手都易d

你知就好啦！
仲想拖到幾時?

即係點?認唔到人?

係
好輕微既

咁樣?

見一次果啲會唔記左個樣

和女人约会去什么地方，会让她印象深刻，会让她喜欢上你？

今天，我不但要告诉你具体可以去哪些地方——更重要的——我要告诉你：

在和女人约会的过程中，你应该怎样准备，怎样让她在约会后对你产生感情。

====================来信提问========================

成真哥

先受小弟跪谢三声！你邮件内容他妈地太牛逼了！昨天我用了你教的“怎样通过-q--q-/msn约她出来”的方法，

结果她真的答应和我一起出去玩了！

这个女的我认识很久了，聊天也不是一两次，就是总是说着说着不知怎么就没话说了，弄得大家都很尴尬。

后来无意中订了你的邮件，“话块连情”实在是太厉害了。

现在她和我总有说不完的话，每天晚上我们-Q--Q-都要聊到1两点。昨天晚上她终于终于终于答应和我一起出去玩了
（哈哈，有点控制不住自己的兴奋）。

但我却为我们第一次出去约会感到烦脑~! 不知道去啥地方。。怎么让她开心，让她不无聊，

怎么给她留一个好印象而烦恼哦~!!~!~请真哥您帮我想一下，

说具体点 谢谢了? <我不想错过这个女孩，我是想和她长期发展的> 期待您的回复

真丝，

少杰

=====================我的解答====================

你的问题是：不知道约会去什么地方？

那是不是只要我告诉你到什么地方去约会就可以了？

好吧，那你把耳朵凑过来。我偷偷告诉你。

你可是带女人去……

任何地方！

你是不是觉得我在你开玩笑？在耍你？

那我得申明，我很严肃。

继续看下去你就知道我在说什么了……

我小时候和一群小孩子，在我家隔壁的院子里挖泥巴，挖了整整7，8个小时。

就这么一段普通记忆到现在我都是我童年最美好的回忆之一。

你觉得，如果我现在带某个女孩再到这个院子，我告诉她我小时候的经历，然后我们再在那里玩一次泥巴，
一起做个小泥人，做点泥星星……你觉得这会不会是一个好场所？

我有位朋友，经常带女孩子去吃500多块钱的皇品牛排，去各种各样的高级餐厅。
（对没错，一块牛排要500元人民币！）

结果女孩子只会在想吃牛排的时候才会想起他,你觉得他们去的这个地方是不是一个好场所？

我还有一个朋友，曾经第一次单独约会就带女孩去菜场陪男人自己买菜，结果那个女孩不但回到了男人的家，

两人一起洗菜，然后女孩她亲手下厨为男人做饭，然后晚上就当晚在床上确立了恋人关系。

你觉得这个菜场是不是一个好地方？

…… ……

所以，如果你问我去什么地方约会的话，我只能回答你“任何地方”。

因为在我看来，关键不是去什么地方，而是和什么人出去！所以问题的关键并不是在于你想不出去什么地方，
而是在于你自己身上。

关键是，你是不是在任何地方你都能很自信，是不是你觉得你什么都不做，女孩照样应该喜欢你？

还是，你要通过找到一个女孩喜欢的浪漫的约会场所，女孩才应该喜欢你；

你要通过对女孩好，为女孩支付昂贵的晚餐，才能买来和女孩约会的机会？

你是否明白我在说什么？

我的意思是： 女人要的不是去什么地方，女人要的是

和你一起，你可以让她感到舒服，可以享受被你吸引的那种感觉。

只是约会是一个很好的途径，一旦你知道怎么去安排好你的约会（尤其是第一次约会），

那么在一天内让你的女人陪你回家，与你共度良宵那是再平常不过的事情了。

当然去什么地方是有一些小门道，这并不关键，我会在最后讲到。

我要先和你讲最关键的，就是约会安排的宗旨——不平淡的一天。

你要让她过完这一天后，就好像感觉度了一个星期的假一样。

那么，怎样在一天，甚至是一个下午几小时的时间，就让她觉得好像过了一个礼拜呢？

根据之前我们学到的东西，你试着猜猜看？

这一天安排得紧凑一点？

玩的东西多一点？

让她玩得开心一点？

还有吗？

这些都对，但只对了皮毛。

真正最有效的是……

情绪的波动！

想不通？还是不明白？

如果你身边有关系非常亲密的情侣，你可以去问问他们的情感历程。

他们一定一起经历过很多事情。有喜，有乐，有悲伤，有吵过架，有感动，有失落……

无论如何，他们共同经历过各种各样的情绪。

这使得他们关系变得更加密切，甚至两人部分你我。但对绝大多数人来说，这需要很长时间才能达到。

不过，试想一下，如果你能够做到，安排好一个对你和她来说特别的一天。

在这一天中你带着她共同经历各种各样的情绪，让她有情绪波动。那会发生什么？她会怎么看你？

你在她心中的地位将发生什么样的变化？

她会告诉自己：“就是他！他就是我在找的男人。”

我没有开玩笑，这是真的！

重点:如果你能让女人在几个小时内觉得像过了一个礼拜的感觉，就是要在最

短的时间内，让她的情绪产生最大的多次的波动！那么她就会无法自拔的瞬间被你吸引。

比如，先是让她感觉平静，好笑， 高兴，到兴奋，刺激，担忧，感动，快乐，一

直到甜蜜，激情，和安逸等等。 我这里只是举一个例子，实际操作时你并不需要全部

都用到，有时只要两三个就非常好了。

所以，不管你和她这一天里做了什么， 只要她能经历过多个这样的感情上起伏波动，她就会对你产生感情，
她就会喜欢上你，她就会有觉得和你过了一个礼拜的蜜月一

样的错觉。

所以，你最先要安排的不是和她去什么地方，而是你要让她在这一天里有一个怎样的情绪波动历程。

这里是有点学问的。 不过概括说来， 有几点可以遵循：

* 我会把感动，甜蜜等抒情柔情的情绪和激动，兴奋，刺激这类的情绪交替交错的使用。
这才能产生波动。都是兴奋的，或者都是感动的，就不叫波动了。

* 我会一开始先让她高兴，有美好的感觉， 然后逐渐升级到兴奋，刺激（同时在这个时候可以突破
亲密度升级的几个大关），接着再一下掉落到悲痛或者感动，动情的情绪（比如说自己小时候不幸的遭遇，
妈妈出车祸，或者别人怎么对我好等等煽情的故事）。

* 我发现一个小秘诀，就是如果你在她很感动，很动情，甚至要哭的时候，稍稍带出一点幽默，
让她有一种哭笑不得的情绪时，她就会像中了魔力一般一下子被你征服。 这时，她对你的喜欢
会一下子飙升！是你做亲密度升级突破的绝佳时机（比如第一次亲吻，或者建议去你家等等）。

这是我实践里发掘出的一套方法，对我和其他哥们用起来都非常有效果。 但我要提醒你的是，

不是全世界只有我的这套东西是有效的。 只要能让她的情绪产生波动，就都会有效果。

那么，安排好了让她有什么样的情绪波动后，就要选择去的场地，看这些场地能不能帮助你实现这些情绪波动。

比如，吵闹的夜店可能并不适合动情的故事，夜晚小河边静静地看月亮时可能并不是让她激动兴奋的最好场所。

所以，只要你按照你的常识，看哪些场所有利于你要她感觉到的不同情绪，然后根据你要她情绪波动的先后次序，
安排这些场地去的先后次序。

比如有的哥们喜欢带女孩去年末倒计时，很多人一起，会比较激动和感慨。

有的喜欢带她去夜店酒吧可以一起去“嗨”。还有哥们喜欢带女生晚上翻墙进公园，为的就是一份刺激，等等。

精心设计安排好这一天： 会引起她的情绪波动：刺激，感动，平静，兴奋，等等

我在教程里提到的《游乐场套路》就是一整个安排约会，从开始去哪里，当中去游乐场，

然后去哪里等等一整套约会那天的套路，你可以参考。

（你可以到下面这个地址去下载我的教程，里面有详细的

关于《游乐场套路》)

好，明白了约会的最重要原则，就是情绪波动， 那么现在我就能告诉你约会带女人去哪些场所：

约会不一定要选传统的约会场所， 更不要为了讨好女人才特地去这个地方。

我另一哥们，喜欢自己做肥皂。 真的。 他会去买一些基础的原料，然后自己按照自己想要的形状来做肥皂。
他会和女孩先去喝咖啡聊聊天， 然后回到他家一起做肥

皂。 我一度纳闷为什么会有这么多女孩愿意去他家做肥皂。

原因很简单，因为他不是为了想出彩或者故意另类来博得女孩的关注，其实他自己真地是喜欢做肥皂，
是他的兴趣爱好，他很享受做的过程。 因为真实，所以有感染

力。所以，才能说动女孩一见面不久就能去他家做一件（我一直开他玩笑说）“正常人不做的事情”。

我自己是一个很普通的人。 也没有什么特殊的地方。所以， 我会到我喜欢的地方和喜欢的人聊聊天，
对我来说就是享受了。 上海的田子坊，北京南锣鼓巷都有我喜欢

的地方。

那些地方有情调，但缺点是， 如果你真地要做下来吃什么东西，价格也不低。

但我常常只是带女孩来其中一个画展，或者某个艺术小店， 只是看。 看完立刻换另一个地方。

不过北京南锣鼓巷里有个小茶馆，很有风味，我本人很喜欢，所以也就愿意花这钱买一壶茶泡泡，

大概也就30到40块坐一个下午。 上海，苏州，西安，都有这样的地方。

有时我还会带女孩去坐上海黄浦江上的老式摆渡船，只要2 块钱还可以打个来回。

和她一起站在船头，多少也有占到点泰坦尼克号的光。

其实，我这里还想再和你说一遍：约会不一定要传统的约会场所。

类似电影院，公园，咖啡馆等等传统的约会场所当然很不错，当然很适合很多约会。 但你也不要被这些束缚住。
逛街，野餐，公园，划船，唱歌，电影，游乐场，酒

吧，画廊，艺术展当然都是约会。

特别是现在网络发达，网上有很多活动

这些网站上也会有很多同城活动的信息，比如艺术展，画展，小电影，书友会等等，很多都是免费的。

你不但可以带女孩去，也可以在那里认识更多的女孩。

相信你从我的教程里已经学会怎么在这类活动里用场景开场白认识女孩了。

其实， 连一齐买菜做饭都是一次很好的约会。 而且，一起买菜做饭往往会有意想不到的好处。
因为会在女孩心理上，造成你们是夫妻的感觉。 这是非常好的！她对你

的亲密度会飞速提升。

如果你们一起聊天过程中发现彼此都感兴趣的活动，比如你们俩都是玩魔兽的迷，当然可以一起玩魔兽，
也是一种约会的形式。

一起散步聊天，逛街，一起坐公车等等都可以是一次约会。

关键就是看这次“一起”有没有达到亲密度升级的目标。

因为，永远记住， 约会除了彼此了解外，最大的目的就是亲密度的升级。

约会就是为了和她亲密度的升级创造条件。

你和她彼此了解很深之后，如果没有你主动的亲密度升级，你很有可能会落入“朋友圈”，她只会把你当朋友，
而不是男朋友。

另外去和女孩约会， 在选择约会场所时，你最好选选择你自己熟悉的地方。

不要自己分明不懂也不喜欢什么艺术画展，但觉得好像看画展很有品味，就带女孩子去看画展。
这样得不偿失，只会让自己在不熟悉的场地显得没底气，不自如，弄得她以为你缺乏自信一样。

如果有一个场地，你经常去，里面的服务员，常客等等都认识你，还会跟你打招呼，
那这个场地会对你有额外的帮助，因为会给你社交证明。

我记得，我交过的一个女朋友，后来问她为什么喜欢我，她说就是因为一次她和我一起去一家餐厅吃饭，
看到很多人和我打招呼，好像我认识的人很多。

实在有一个地方你特别喜欢，想带她去，但自己又不是最熟，你可以自己一个人或者和哥们先去摸摸情况，
首先知道在什么位置，不要迷路，然后知道周围有些什么，

以便带女孩去下一个地方；再者，就是要知道这个场地的一些细节，比如厕所在哪里，菜单上有些什么，
服务员上菜的时间慢还是快。

最好还能让其中一个服务员认识你，简单聊几句，等下次去他/她就可能会主动给你打招呼等等。

这些细节女人都是看在眼里的，第二天她如果和密闺好友说起你，说的一定就是这些细节。 当然，
也包括那些不好的，比如你头发一个星期没洗，油光可见，指甲里全是黑的东西等等。

如果你能选择你自己能说出点渊源或者意义来的地方，那就事半功倍！

简单说，去哪里并不重要，重要的是去为什么要去那里。

一位记者哥们曾经告诉过我，最具有新闻价值的不是发生了什么事，而是为什么

发生了这件事。 谁能挖掘出背后的故事，谁才算牛。

本来一个人去偷别人钱包没有任何新闻价值，但要是哪个记者挖掘出他偷钱的原因竟然是为了体验小偷生活，
因为他马上要出演冯小刚电影《天下无贼》的角色。

这一下这条就成了新闻了，而且还会引起社会的讨论，一说这演员敬业，一说再想体验也不该去偷等等。
反之，一个小偷偷东西根本不会被看成是新闻。

所谓新闻价值，本质就是大家有兴趣知道的，想看的东西。

所以，对于约会的场地，只要你能对她说出一个究竟来，说出一个什么意义，或者一段历史，
任何一个破地方都能瞬间在她的心目中成为一个景点，甚至是圣地。

比如一家普通的餐厅，我喜欢告诉女孩以前这家店怎么样，他们有什么变化，或者以前这个餐厅位置上
是一家修鞋的店，修鞋的老头经营了20 年，然后决定退休了等

等，一直可以把故事延伸出去。

我还喜欢把场地和我以前的事联系起来，比如我高中一直逃课来这里玩，然后一直可以说到高中里
哪个有趣的老师发生的有意思的事等等。

总之，一句话，赋予一个场地意义。

你的哥们，

成真

后话： 如果你还没办法把女人约出来，说明你还没有学会约女人出来这门技术。

那你一定要学习怎么把女人约出来的方法，我强烈建议你学习《迷上我》教程。

如果你不久就要和女人约会，而且你不想搞砸，错过这个女孩，但你又不是完全清楚

在约会时怎样吸引女人，怎样和女人连情，以及怎样巩固已经建立的吸引的正确方法，那很有可能你现在的方法是错的，

是可能会导致你在女人面前掉价，导致发挥失常等等，而让你错过她。 那你也一定要

去看《迷上我》吸引学教程。 在这里可以免费试读：

睇埋佢

agger

而家wtsap有返文字status啦！
你班毒撚又可以對返黎叫春啦！

聽日呀 佢say yes架啦 不過問佢約幾點 又話唔知 我話不如十二點又唔答

唔答咪去佢屋企捕佢囉
去到佢屋企樓下話佢知你到左
佢問你點解，甚至鬧你既話
你咪話佢冇覆你時間囉

做男人好多時去強硬d先得唔可以柔弱
學佢講唔可以太就佢

有道理 我淨係知佢喺咩屋苑 邊座幾樓都唔知
佢唔覆我喺佢屋苑個入口等

岩啦！
要學蠢絲咁捕先得架嘛

鐘意你去邊都無所謂，唔鐘意你去邊都死，可唔可以咁理解

你咁樣二分法好難答你喎師兄
人有時會睇心情，同會受情緒同愛好既影響
點話得埋架?

屌而家追舊post 追左成星期先追到5 個

咁覺得有冇得著?正唔正?

學到好多野 仲覺得山西絲好善解人意

係，好複雜

可惜佢已一去不復返

真有心

利申無心追舊post

佢搞咩

事在人為架姐

報告 改左星期四 佢聽日五點見工 廢事太趕

不能說的秘密

咁你後日咪話當預祝佢見得成工囉！

岩呀 不過好驚後日佢又唔知醒結果出唔成

散步真係好正,聽日再試過

跑唔郁

其實大家信唔信law of attraction 呢樣野 佢係指當你個心諗住個樣野時 而移除哂所有關於個件事ge 負面情緒 咁你就自自然然get what u want

我自己覺得呢一個law 其實唔係真係佢講到話有宇宙唔知點樣感應到你個頻率 而係因為你相信所以你做ge 每一個行動都係有信心同有效 所以先慢慢去到個個目標

兩條片都仲哂
不過整頭髮我冇留意 呢個係咩根據

我估應該係因為鍾意你
所以心跳加速(鳩估)
而為左舒緩緊張情緒
所落既下意識動作卦

利申唔肯定

係
其實都係增強你既自信
當然唔會話咩都可以隨心所欲心想事成
否則呢個世界會大亂(笑)

唔會主動揾你係咪收得皮

鬥唔好搵

何必l鬥氣 你當佢係朋友 你想搵咪搵 唔好為搵而搵

吸引法

屌你老母你真識食

第一條其實我睇過幾次 第二條就第一次睇
好似都中中地 笑就有既 但唔係我講乜都喪笑咁誇張
有時先會

偷望我就唔知 反而佢同我講話我唔望佢 可能係佢望得我多所以發現掛

身體接觸由第一次出去都有 整頭髮有見過只可以話唔係唔係經常 冇乜留意到

咪再諗咁多啦！我希望盡快收到你消息啦！

男人老狗做到你咁怯
俾啲雄風睇下得唔得

雄風

咁係咪多數無機

你唔講多d詳細既野我點知有冇機?

撞唔翻個女仔
之前大把機會都冇take action

即係點?
喂大佬，你咁樣彈句出黎點覆你呀？

本身約左個女仔食主題餐廳 佢都應承 點知話要趕deadline 食唔到 佢本身都係做幼稚園 又要讀書 所以我諗佢weekend先至得閒 平時whatsapp 大家都比較遲覆 因為我都知佢忙 唔可以短時間內覆 但佢有時真係唔記得左覆我 但佢係我ig到又成日留言 諗緊係咪friend zone左

好明顯:係
因為你都冇野吸引到佢令佢成日諗起你
所以咪當你普通朋友咁有時間先覆囉！
當然你實問可以點做係咪?
咁我想問你，你覺得自己係佢心目中係點既人?點樣可以令佢對你念念不忘?
你答到既話你就會知點做
答唔到既話,就你點做都冇用

我之reg咗科GE
咁通常第一堂lecture 都係講下廢話咁
當Q&A個時 我打算舉手個時
有個女仔舉手問 英文accent勁好聽
咁落堂個時我諗住識佢啦
點知俾條大陸仔捷足先登
咁個時我見佢地講得咁開心我又廢事打擾

到tutor個時我又同個女仔一班
不過條大陸仔又係到
次次都坐係條女隔離
次次都係到 我點埋手

咁尾三個次lecture 本身七半 我就七點到咗
冇耐佢就攞住杯 Starbucks 入咗嚟 放低啲野就走開咗

個時間房得幾丁友 我又有幾張Starbucks 現金卷喎
但係問題係 我寫唔寫埋個contact 俾佢？
我個時就諗 算啦 條大陸仔得咗米就廢事啦
我就放低啲現金卷就翻自己位

佢翻到嚟到估到係我㗎啦 係我扮冇野發生

其實係sem1我係campus 都撞過佢好多次 我都冇action

Sem1 考試有一日撞到個大陸仔 原來佢本身就有女
屌你老母呀

我成個是年假都有條刺咁 發誓sem2撞到個女仔我一定仆過去

但係我撞翻成個tutorial class啲人

就係撞唔翻個女仔
我只係知佢個名 同係中韓mix咋

多謝 你 意見 巴打
我平常心算數

咁你可唔可以問下其他人佢消息同下落呢？

好想表白呀
就嚟忍唔到
又驚表你老母白

佢成日話見到人地一對對好sweet
我真好想一下答佢我做你條仔啦

你有冇水溫先?

好撚癲 我有fd今日同我講靠呢個表就溝到女 唔記得紫巴有冇講過

點先拎到鋪頭女仔電話
入面有佢屋企人

水溫表?
BTW,睇唔到

睇到鳥
舊系列已成日貼
你問姐打羅夫就知

咩舖頭?講多d啦屌

電器鋪 入面有佢老母或者佢個妹
已經買過幾次野 佢都認得我
唔知點開口
買野既時候有講野但都係好簡單交流
件貨點點點
得太短時間 加上好驚講其他野俾佢屋企人眼甘甘望住

你試下下次買樣野時問佢係咪件貨有問題可以打電話黎問啦！如果佢話可以，你問佢點稱呼，下次打黎時點名話搵佢，你話自己係邊個邊個，咁你話佢認得你實有印象係咪?
咁你下次借故打黎話搵佢，問佢有冇其他貨又好，咩籍口都好，總之係電話到傾到先，之後再上黎update,睇下點幫你搵籍口拎電話啦！逐步黎，現階段唔可以一步登天住

67之後我未試過
不過佢會主動打電話嚟

但係佢本身有少少outgoing
唔知會唔會比錯情
但係又覺得我係佢眼中唔同d

撞到個大陸仔實會問

我去到63 65
聽日應該拖得 尋日朝早我睇醫生 夜晚我話病左佢先話我做乜睇醫生唔同佢講 我話以後都講佢仲話我乖

屌，你地都曖昧到出曬水啦！
你仲想點?想水溫驟降出聲
我幫你

水溫表啱唔啱女追男用

睇情況而定
不如你講下你既故事啦！

約咗個男仔聽日第1次出街，同學，佢無女朋友，但身邊好多女性朋友
whatsapp個多月，佢秒回，多次約我出街，但份工輪休，今次我約佢，佢答應咗

咁祝你地兩個有個愉快既約會啦！
等你返黎報告

但佢間電器鋪好細
都係賣d簡單電器
我又係裝修電燈仔
又好難扮到唔識用
同埋女仔對電器野都唔係好敏感
我試過係入面買零件佢俾錯野我
不過巴打個方法好似幾work
諗下鋪入面有咩我會唔識用嫁先

第一次出街點著有好印象

Tee 加牛仔褲都得啦
唔好著運動裝

係啦！暫時我諗到既係呢個方法
你嘗試下先，等你返黎報告

整潔加causal可以架啦！
如果你重視既可以著裙
簡單就可以
化淡妝，俾對方一種平易近人感覺就得

我唔著運動裝

化淡妝可以，牛仔裙，T

掂曬啦！

話時話你地約左去邊

佢生日去海洋公園

免費喎，正
生日都肯單獨同你過
證明你係佢心目中地位都唔低
好好enjoy呢個dating啦！

然後入埋海洋公園個酒店一夜情喇

第二朝拖住手走

顧掂你自己先啦屌

連生日都同你過
祝你成功呀

不過去玩著裙怕唔怕麻煩？

同埋唔知點解d男仔幾鍾意馬尾
試下紮返條高馬尾

可能鍾意馬尾可以有得玩果陣時隨手就可以抆

比自己鍾意嘅人問點去吸引自己鍾意嘅女仔嘅注意力

又亂入

咁你點答佢?

教佢點追 自虐

咁佢有冇講個女仔係邊個呢？

冇 但d特徵完全不是我

半個鐘前佢打比我，話聽日去海洋公園拖住我手得唔得，我講見到佢經常有女仔whatsapp，諗應該有女朋友，我抗拒做第三者，佢話個女仔係ex，因某d原因佢放唔低ex，心會有個位置永遠都係ex，清楚大家唔可能一齊，佢叫我聽日答覆接受佢
我唔想，宜加想唔去

你點解要自虐先?
唔通咁耐以黎你都冇俾佢知你鍾意佢?

吓?點解咁搞笑而家問定聽日可唔可以拖你手既?
咁你而家係咪俾佢掃曬興?
你真係打算唔去?

佢話一見面俾佢拖係表示接受佢，最好生日禮物
我接受唔到做人代替品，佢話聽日會打嚟問多次去唔去，1516

邊有人咁溝女架?
不過你自已今晚諗清楚先啦！
到時再話我地知

唔明

我意思話佢點會而家就已經開口問定你俾唔俾佢拖，咁做法好似對自己好冇自信咁。再加上同你講有原因所以放唔低前度，所以我先質疑佢係咪真心對你?因為佢咁講法真係俾你覺得佢係搵水泡

而你1516當然係正常反應，所以我先叫你諗清楚聽日去唔去再上黎同我地講啦！

我都覺佢搵水泡

所以你自己諗下先啦！

我未拍過拖，好難遇到啱傾又有感覺男仔，好可惜，清醒咁諗，我真係接受唔到佢放唔低ex同我拍拖，我會覺得佢會同ex暗度陳倉，無安全感

仲衰過表你老母白

好賤

咩係表你老母白

既然接受唔到既話，就無謂勉強啦！

咁係呀嘛
拖女仔隻手都要問
大膽啲拖落去 得就搞掂 比人fing開咪講個笑打圓場落台

你唔知點解又會入黎呢個post既?

係唔係男人就係咁，以前識個男人又係話心中有位置留俾ex

FAQ:

自己慢慢睇咩叫"表你老母白"啦！
第一條就有講

俾我感覺係較無自信

真係唔知，只係好亂，搵人傾

咁睇佢所謂位置係咩啦！
如果當係一個回憶
作為未來生活既動力
咁當然係好事
但如果仲藕斷絲連而仲去追其他女
當然係唔要得

所以係在乎當事人既心態啦！

明啦

唔識分

成件事仲柒過佢未吸引到你鐘意佢之前同你表白

簡單，明白

冇俾佢知
我唔知可以做d咩好
好多人知道之後都叫我扮唔識唔好教
但我就傻仔教落去
一路教個心一路痛 簡直自我虐待

都唔知好事定壞事
可能好過佢聽日一野拖落去之後先咁同你講
或者甚至唔講

絲打自私D
總之你既決定係自己舒服就得

你係咪一路自虍

自膠

你係咪一路自虐，一路會有種快感
甚至會暗中期望佢會意會到你鍾意佢
所以一直都咁樣做希望佢開竅?

你不妨捫心自問下

過來人分享：

1. 唔好太快"愛"上對方，因為一剎那既感覺會令人盲目。
2. 做幾多都無用，女仔唔會因為你對佢好而鐘意你。
3. 冷靜d 分析關係，唔好幫對方唸太多理由點解唔覆你或者點解突然搵返你。
4. 唔好太在意對方既說話或行徑，患得患失只會令自己煲乾水。
5. 男女係一段關係入面應該係平等，唔好單方面付出。
6. 女仔鐘意你，你會感覺到，相反亦然。誠實面對自己。
7. 對方唔鐘意你，未必係你唔好，只係你選擇左個唔岩你唔識欣賞你既人。
8. 唔好失去自己。失去自己既人會連對方都一併失去。
9. 你是最好的，共勉之。

我而家同佢做返朋友 不過都有d 不甘同埋sad

巴打 岩啊！！ 做返自己

你未諗好
其實你都係偏向唔去多啦
如果你去就等如接受佢
唔去呢，你就可能損失一個追求者，但比自己再諗清楚自己想點
對方突然要你做決定，好似係佢話事咁

你收皮喇
比你遇到一個唔會同你講心中留有另一人位置既人
你就覺得佢真係無留咩

一黎佢真係對人比過真心先真係留左個位
難道一散左當人唔識既人
咁冷血既人先岩你咩
根本就係你個人自撚私
你咁驚佢心入面有其他位咪用你能力去佔有晒囉

再者
咁戇鳩都真心同你講
你唔係話咩男仔最緊要真心真意咩
唔使話無講過喇
人地講真你又唔撚gur
人地咩都唔講昆鳩你就好咩

過去就係過去
未來根本未來
你又未同佢一齊 人地未全心全意對你好撚正常
正如你都唔撚係全心全意對人地
又係度考慮呢樣果樣
你有比誠意追過佢咩
你老味你自己又唔付出係到揀三揀四
仲要諗人地係味全心全意

真愛同你唔會有緣份
你唔好撚去海洋公園喇
唔好害撚左個男人

反正你仲有千千萬萬個玩熟晒個遊戲
唔會同你wtsapp表白
唔會話你知心入面有幾多個閪屌過

既所謂對你一心一意（你以為）既男人
你都係等呢班識玩遊戲玩到爛晒既
去逐個中出你吧喇

呢個世界 每一個男人都會有你接受唔到既野
你覺得只係來自你幻想
我夠覺得你扮撚晒高檔喇
人地夠接受唔到你咁細波

咪咁自我中心喇
你估你好高質咩屌

冇快感 係心痛
我自係會暗中期望我會係個女仔 點知佢講每一樣都不是 每下都係重擊

咁既然你覺得係重擊既話
點解唔截停佢唔俾佢講呢？

因為我怕冇下次

係咪一定要單獨約到出黎先可以再進一步?

男仔係咪只會主動同有興趣既女仔傾wtsapp?
冇興趣既話 搵都唔搵?
一男一女不斷傾wtsapp, 有冇可能只係純友誼?

其實男同女之間識左太耐, 發展機會會多左 定 會太熟而唔會一齊?

當然要約出黎先可以啦！唔通你可以message就得?玩網戀?
好多男仔真係對你有興趣先同你傾，其實呢種心態好唔要得，奈何好多男仔係咁
至於你話會唔會純友誼，咁就要睇個男仔本身個人性格，同埋你地對話內容了

都係果句，因人而異
不過大多數都會係後者

但係佢有男朋友 雖然佢話同佢男朋友淡哂 但應該唔捨得
有時snapchat糖水比佢睇又話 比個機會你速遞比我喇
之前講野又flirty 但佢又知條界喺邊 真係唔知佢諗乜

既然係咁你咪唔好太認真，抱住玩下心態
然後慢慢再觀察啦！

绝大多数男人，的确不知道怎么和女人进行进一步的肢体“接触”。

所以很多哥们和女孩谈了几个月，或者更长时间，一直都没有进一步的发展。

这个 “不知道” 往往有2个方面的表现：

1） 什么都不做，因为不知道怎么做，所以什么都不做。
结果往往是，约会了很多次，你们的关系却一直停滞不前
（不仅仅是生理的关系，更多的是心理层面上的关系，也就是你和她依然显得很生疏。）

2） 来硬的。也就是我们说的霸王硬上弓。

结果往往是，受到女人的拼死反抗，然后你自己放弃，弄得尴尬无比。最后女人离开你。

我先来说第一种情况:

打个比方，你和一个女孩已经约会了几次了，有那么一天你把带回了家（你妈不在家，你奶奶也不在），
然后你们两个共处一室开始聊天。

然后就到了那一刻，

你静静的看着她，

她也看着你。

你开始觉得你内心有一种冲动——想吻她。

她清楚你有这样的想法。

但你也很清楚，最终的决定权在她身上。

无论你内心有多么冲动……

如果你冒昧尝试了，很有可能她会不愿意，甚至永远拒绝你。

我们男人真的害怕这种永远的拒绝，所以绝大多数男人选择不作为，压抑自己的情绪和欲望。

他们告诉自己“时机还没有到”，所以他们开始等待，等待下一次更好的时机出现。

我们再打另一个比方，你和一个女人约会，在第一次约会的时候你就亲了她。

同时你也很清楚，她也喜欢和你那样……

但是，注意这个“但是”后面的发生事情太普遍了——接下来你就不知道该怎么做了。

去摸她？ 去和她商量？ 先摸这里还是那里？ 她拍掉我的手怎么办？ 还是去解开衣服扣子？
我说明白点，其实你很清楚接下来你希望发生的是什么，但是你害怕如果你先提出了这个要求，
会被女人说“发展的太快了”……或者更糟糕，女人觉得你太“色”了!

或者她会说“没想到你是这种人……”

我知道，如果在这个时候你被女人“拒绝”了，那无疑是在说
你之前所花的努力、时间、或许包括金钱全部白费。这是你所不想看到的。

所以你决定，等到下次时机成熟的时候，你觉得时机总归会成熟的（我也这样认为，但为什么不是现在？）
这就应了那句老话，明日复明日，明日何其多啊！！！！

我们男人都有这样的经历，不是吗？

如果你静下来仔细想想的话，你一定会意识到，造成这种情况的根本原因逃不出以下几点：

A) 你实在不清楚，到底什么东西可以激起女人的性欲。
B) 你总是害怕被她拒绝。
C) 你不清楚她到底是怎么想的，所以你犹豫不决。

所以造成这个情况的原因完完全全出在男人自己身上，甚至我可以很坦白的告诉你，
很多时候女人已经做好了和你发生那种关系的准备了，但是在关键时刻往往退缩的是男人。

我们来谈第二种情况，
霸王硬上弓。呵呵……

说实话我挺喜欢，也挺佩服这类人的，因为这种人有种勇往直前的精神，
这是一个非常优秀的品质，每个领域的高手必备的一个品质。

只可惜，用在这个地方不合适。

如果你已经有过这样的经验的话，你会发觉一旦你硬来，女人就会反抗你。

你越是硬来，女人反抗就越是激烈。

因为，你硬来的话无疑是在告诉女人：“我不知道怎么做了。” 或者
“我觉得我现在还不能足够吸引你，从而让你自愿和我……”

这里有一个非常奇妙的东西，硬来，看上去是一个很男人的行为，但却是一个没有信心的表现。

就像很多练肌肉的人，其实内心非常弱小。正因为他们内心的弱小，没有信心，才需要外部的强大。

女人是不会允许自己和一个没有核心自信的男人发生关系的。

我不知道这个观念你能不能接受，如果目前还不能的话，请先把它放在脑子的后备箱里慢慢体会。

但是，下面这句，你必须接受和牢记，否则一定会有悲剧发生。

永远永远永远……N个永远……永远不要对女人来硬的。

所以，“硬来型”的男人，这里我最最建议你去学习的是知道怎么养通过肢体的亲密度升级，
一步一步激起女人性欲，从而让女人“自愿”把自己献给你。

我最近写了本书，叫着《让女人爽》，里面的很多方法你完全可以照着去做。

如果你能接受这本书里的建议，你会发觉令人惊讶的结果会发生，女人开始没有了多余的反抗了。

更重要的是，我将免费赠送你这本书，如果你感兴趣的话，可以直接点击下面的链接：

我们接着说，如果你想和女人发生肉体接触，亲密关系，那什么才是真正有效的？

1） 任何时候，包括在“要求”和女人发生亲密关系的时候，男人一定要勇于承担被拒绝的风险。

从现在起，你要很清楚一点，就是：女人其实知道你都在想什么。

当你想亲她，但又觉得紧张的时候，女人知道。

当你什么时候想摸她的.奶/子的时候，女人很清楚。

但你亲了她，摸了她，还想继续的时候，女人还是很明白。

更重要的是，女人能轻易看出，你想做但又害怕被拒绝的这种心理，

甚至女人其实可以说出你脑子里到底在想些什么。但是，从来没有女人这么去做过。

为什么？别问我，去问老天爷去，老天爷就是这么设计和制造女人这种动物的，
让她们有了这样的能力。

我只知道这个事实：女人天生具有透过人的肢体和语言来判断人的内心世界的能力。

这种能力其实男人也有，如果你有仔细体会过的话。但是，女人在这方面的能力比男人强上10倍！
（如果你实在对这方面的学术研究感兴趣，可以给我写信，我可以推荐你基本进化心理学，人类学的书和研究报告去看看。）

所以当你有机会和女人共处一室的时候，不要再去用那些暗示性的语言
（来期待女人的“同意”，再敢采取行动），因为这样的话，女人知道你“害怕”被拒绝。

如果你不想让她觉得你不够男人的话，别这么做，而是去思考这个问题：

关键是你怎么在过程中化解女人的“象征性”拒绝。

2）用行为去沟通，而不是语言。

发生关系这种事很有意思，既然是做，就一定不能用言语来答应。
（这就是为什么不叫“说爱”，而叫“做...”。）

因为是完全通过实际行动，女人的拒绝还是答应，也会体现在实际行动中。

因为，如果女人答应，就表现为，她让你继续做下去，让你的肢体亲密度升级继续做下去，
一直到最后进入。（这时她可能口头上会说一下不同意的话，但实际行动上，
你发现她还是让你继续对她升级的，那这就是表明她已经同意了。）

如果女人拒绝，就会表现为，她拍掉你的手，阻止你的手，不让你继续升级和她亲密度。

而这一切，都不应该是说出来的。

所谓，一切尽在不言中……

很多男人不明白的地方，甚至就因此错过和女人发生关系，导致一辈子失去这个女人，究其原因就是这个：

他们需要女人口头上的答应，他们需要问女人，他们需要看女人脸色，看看她是否会接受我和我发生肉/体关系。

3） 了解女人“象征性”的拒绝。 女人说的“不”往往真实的意思是：“现在还不行”；

而不是说“今天就不行了”或者“永远不”。 而这个 ”现在还不行“ 后半句 往往是：
“现在还不行，你还没让我进入到和你亲热的状态。”

我相信你刚才看了我说的，你已经知道，女人必然会在过程中拒绝你，一般都会拒绝你好几次。

但你放心，我在我的教程、邮件、音频中都有讲过，女人其实和男人一样喜欢性。

只要你让她进入到这种状态，她就会放下她表面的反抗，和你一起进入肉体精神合一的享受。

或者是怎么说的来着？ 鱼水之欢？？让彼此都爽的事，谁不喜欢呢。

那么，你要做的就是，学会怎样减少她的拒绝，学会怎么化解她的拒绝。

你要学会怎样让女人进入到这种和你亲热的状态。

我有一个总的指导方针——我称之为：吊胃口
“吊胃口”是最能让女人产生那种“想要”的感觉的。 当女人“想要”到一定程度，她的“反抗”和“拒绝”自然就会减少。
如果你从教程里学会了推拉法的话，那么这个”吊胃口“，其实你可以理解为在肢体上的推拉法。

举几个例子：

假设，你和她坐着一起聊天，你觉得今晚就是时间了，可以肢体亲密度的最后升级了。

你注视着她的眼睛，深情地，然后慢慢伸手过去轻抚她的头发。 她接受。 没反抗。

然后，你继续升级一下：原来只是轻抚头发，现在改为，你的手指插入到她的头发里面，
就好象用你的手像梳子一样去梳理她的头发。

记住，也要慢慢地。 而且，这时你继续看着她，和她说话。

你和她说话时，就当你摸她头发的事完全没发生一样，和她聊其她的。
（千万不能边摸，边问她能不能摸，或者问她可以吗，一问便游戏结束！）

然后，就是关键了：

你用手指插入她头发一会后，你就收回你的手，突然往后靠一点，一下子让女人不再感觉到这种和你亲密的感觉。

让女人突然感觉到失去了和你的亲密。

人就是这样，尤其是女人，越是失去的，越是想要。

你明白了吗？

是由你主动抽回对她的亲密，而不是等女人来抽回。 你主动抽回，就能让女人越想要你。

你可以从摸头发里抽回，也可以从牵手里抽回，比如你先主动用牵手测试去拉她的手，然后主动放掉她的手。

你抽回之后，过一会，你就可以尝试突破更亲密的肢体升级。

比如，刚才的插头发，抽回，往后靠，然后你再去抚摸她的

比如，刚才的插头发，抽回，往后靠，然后你再去抚摸她的头发，她之前已经接受你的这一步升级。

所以，你再去摸头发，和插入她的头发，她就会很自然地接受，你不会再碰到障碍。

然后这一次，更加升级一步：你靠近，轻抚头发，手指插入头发，梳她的头发，
在她耳边轻声但深情地说话，然后去亲吻她的耳朵。

亲吻一会后，再退回，比如起身去拿东西喝，起身去干什么事。

然后再回来，继续，一直到亲吻她。 一直到你想要的那一步。

告诉你一个天大的秘密：

女人朝思暮想的就是这辈子有机会能够碰到一个可以这样对带她的男人。

你爸爸没教过你吧？你学校的老师也没教过你吧？

所以，现实是，其实很少有男人懂这些，很少有男人对自己的女人这么做。

明白了吗？其实绝大多数女人根本享受不到这个。 她们只能看琼瑶，看言情小说来YY。

所以，当你懂得了这个，学会这样东西，你看到女人，你觉得你应该是以怎样的态度对她说话呢？

你有没有体会到，那种从内心发出的自信？那种——“我有一样别的男人都无法给予你的东西”的自信？

问题是，你有没有准备好，你是不是足够勇气成为这样一个男人。

我还想再多说几句，如果你想把一切弄得更清楚，你想确切的知道具体在什么时候应该说什么话，
什么时候可以和她牵手，可以亲她，什么时候可以和她做肉/体上的事情。那么首先最最重要的是，
你要了解“吸引”是如何运作的？ 女人对男人的吸引是怎么产生的？

如果你不这么做的话，那么即使你学会了全世界所有的“技巧”也都是白费。（我自己曾经就有过血的教训。）

我的《迷上我》教程中会手把手的教你具体应该怎么去做，点击下面链接下载：

感覺似後者
但有朋友佢係同個男仔識左七八年先一齊
仲要係本身係老死
應該都係睇會唔會突然有feel掛？

希望在明天？

但係佢有男朋友 雖然佢話同佢男朋友淡哂 但應該唔捨得
有時snapchat糖水比佢睇又話 比個機會你速遞比我喇
之前講野又flirty 但佢又知條界喺邊 真係唔知佢諗乜[/quote]

你將會係佢下一個帶帽既男朋友

點解我唔早啲入哩個post

事源係早排約左個巴打交收交收完佢都keep住同我傾下計咁，我都feel對我有啲興趣我又冇拍拖咪當傾下計 點知之後傾傾下我就沉船 利申我好易對人有好感。加上佢性格興趣同我心目中既理想對象好似 之後大家就愈講愈曖昧又會秒回
過多排佢約左飲野上左佢屋企訓左晚有攬有錫但冇扑到之後我就同佢表白 佢認對我有好感 但佢話想專注係學業上面唔想拍拖住 我之後chur左佢兩日 最後我唔想佢嫌我煩我都冇再煩佢 但都有傾下計不過佢態度好明顯完全唔同晒 hea覆已讀不回 我都唔知佢係真忙定假忙 我仲可以點去補救 我知錯喇對唔住

點解你只係對佢有好感，佢約你飲完野你就上佢度訓呀？就算冇扑到都好，佢一日唔叫你做佢女朋友，佢都只當你係一夜情對象/霧水情緣咋喎。難道你遇到個岩心水既人就可以咁冇矜持同隨便?難聽講，點解這些機會不屬於我?
好啦！過後你迫佢表白，俾著我係佢我都hea你同搵籍口推啦！先唔講點解會咁對你，你自己試下倒轉角色，如果你係佢，有個女仔難聽講咁樣送上門，你會唔會對佢認真?所以就算點有感覺都好，都唔好俾情欲控制自己，難聽講第時做第三者，情婦就係你呢類性格
而家其實好難掹架啦！佢咁推得你就已經表示已對你失去興趣，除非你引到佢妒忌心，否則都係898
點引起呢？就要俾佢覺得你有好多異性approach,等佢覺得咁樣hea你放棄你係走寶。不過真係好講心態，你而家沉曬船咁真係唔會做到，所以俾自己搵野分下心先，因為你越諗住就會咩都做唔到

絕大部份係覺得你隨便
邊會有男人想同隨便既女一齊

佢打俾我，我已經拒絕去，佢話想知點解唔可以一齊，就約咗佢樓下一齊食早餐，最後係AA
我好清楚話見佢經常有唔同女仔whatsapp，佢完全避開whatsapp問題，只不停講同ex有誤會分開咗，佢覺得對ex唔住，我都話各人都有過去，ex都過咗，最後你地會唔會偷偷一齊我都管唔到，但whatsapp又咩事，佢又唔講，係完全避開
最後我都話對佢有好感，但大家觀點唔同，一齊會好辛苦，由其佢講完點對ex，係佢識咗第二個，ex提出分手，最後ex有抑鬱，佢放唔低ex，但whatsapp太多女仔，令我無安全感，怕我會係ex代替品
我哋食完早餐，佢問我可唔可以做翻朋友，我只話點頭朋友一直都係

我想知佢話搞到前度有抑鬱所以放唔低
係咪因為罪疚感呢？
仲有既係，有唔同女仔wtsap有咩問題?點解要避開?如果光明正大係朋友唔搞曖昧，點解唔可以大方認呢？我明你點解會冇安全感，但我想問你，如果佢同你講只係朋友既話，你又會唔會冇安全感呢？

仲有，請你睇下上一頁一味導人既觀點，佢會睇到我睇到既唔同角度，好有參考價值

佢唔似內疚，以前放學都會一齊行，佢間中會講ex壞話
正如你所講，無問題點解唔大方講，已經講到明見到，點解要避，佢話係朋友，我會信，大家暫時只係有好感未開始，無人會無朋友，自己都有男性朋友，佢問我會講，因為大家只係朋友，有需要避開正常朋友?

我冇講清楚係飲酒 之後我醉左先上佢屋企
我都唔知點解淨係對佢咁冇抵抗力 我之前都未試過 我都覺得自己好隨便唔明點解個刻接受到攬攬錫錫但冇關係 所以我先表白同chur佢 我唔否認係比情感沖昏頭腦 我都覺自己好蠢 我努力緊唔去搵佢嫁喇 好想搵翻自己底線 但真係好難 會係咁stalk佢有冇上線 ig有冇po相 有冇睇我snapchat 好想斬左自己隻手佢 不過好彩自己都有功課要趕都可以分下心

player永遠係贏家

鬧得好 最好鬧醒我唔好等我再冇底線咁做人

但講到最終既感情歸宿
又何來會呢？

我知好多人會用埋單論
但一定會係?
呢個世界幾時變得唔負責任任意妄為先係皇道?

照佢咁講 如果我第一次拖落女女度 即使佢口話唔想 只要佢冇fing開我隻手其實就應承左

有睇，只係我未講晒
以前放學我哋間中一齊行，佢經常講ex壞話，試過話ex姣其他男性朋友，我先覺佢話心中留一位置係ex係唔係真
我今早先知佢咁對ex，可能佢ex都係佢口中所講，我唔知，但一個經常係人前講ex，真係好難理解點留一位置
可能我都係自私，但唔係要佢心中無人，係我角度諗，佢會唔會日後一齊厭倦，識咗其他女仔，就話[其實你都知我中唔係最愛係你]
我無認我自私，因真係睇唔到佢有幾真
可能佢無講ex我係覺得佢真，因我從無提過佢ex，係我講whatsapp佢無啦啦講ex

你知就好啦！就係因為你自己個腦係咁諗住佢
無論係掛住又好，唔甘心又好
先會不斷咁stalk
所以你而家只可以盡量克制自己啦！

當然唔一定啦！都好睇當時情況
篇文講既係係有水溫情況下
所以唔好一慨而論

唔知係咪佢唔想俾你知定唔想你誤會以為佢周圍flirt卦，只有佢先知啦！

睇完，咁你覺得佢經常人前人後講前度
係喵心態?

咁起碼對方都叫有交代返唔想你做ex代替品
都算有交帶
只不過係佢突然咁講，加上尋晚迫你表態
先覺唔妥啫
不過有啲人係極唔中意睇佢手機

佢心態我唔知
以前我會覺得ex咁對佢，佢好慘
宜家知原來佢識咗第二個反鬧ex姣，我無言

咁就得啦！既然你睇穿左佢為人
及早斬纜都好既
就當上左一課啦！

我無要求睇佢手機，只係佢以前唔避忌咁玩whatsapp，我無意睇到，但睇唔到內容，相係女仔，名都係，大家畢業後集體只見過2次，都係唔避忌咁玩
我都認同佢主動交帶ex可能唔想我做代替品，但真係無講過佢ex

其實唔係鬧
我明白你類似咩心情
我都試過wing wing哋既情況下hurt到一個中意我既女仔
當經驗囉

希望有得化腐朽為神奇喇 雖然我都知機會好渺茫

你不如當自己知道錯
以呢段經歷為戒
重新裝備自己
以後唔好再犯錯
黎迎接可能會黎到既下一段關係啦！

望下上面果個女仔
沉哂船
個男仔仲唔係人生贏家？
一邊同ex上床 一邊釣其他女仔

如果你覺得多女埋身，甚至上埋床
但唔得到專重，人緣唔好，甚至係背後俾人非議都係勝利者既話
我都冇話可說

係時間性問題
你而家做user, 機會少好多
Player就大把
而user去到咁上下就有可能要為一個扮user嘅player埋單
但player，對方係user就正，係player就繼續玩或者大家都player互埋單
user真係吃虧，又冇能力/良心上做player

我就唔信善有善報 惡有惡報
我成日報去馬會做善事 一樣咁黑仔

某程度Player受尊重，人緣好㗎
好多女成日話人player
自己又咪當個player男神，痴埋去
知道個player多女就覺得佢好吸引
非議咪非議，至弊係非議完，佢一樣大把女
就好似你鬧和坤係大貪官，佢一樣大把錢
講難聽，至少佢享受過一刻有錢嘅快樂
都好過成世冇錢

你岩
但總要有能耐先做得到係咪?

最起碼唔會係你同我可以做到先

完全無里頭 兩個都未係時候
直接拒絕個男仔吧喇
你地唔適合

我咁自私，已經放生咗佢

忙下忙下就淡左件事
啊～ ～

日子過得好快

又改名

我諗住慢慢一步一步試下放低唔咁上心
啱啱仲好專心做project放底電話
一拎起就見到佢有whatsapp我
我完全唔知應該要用咩身分心態去面對點覆佢

藍剔左佢 再見了

你既然都知果晚受酒精影響先會咁
所以我諗你當冇事發生算啦！
始終佢都hea你
你仲需要用咩身份呢？

做咩咁做嘅
講吓你嘅故事

溝我好過喇屌

你啱既其實佢吊住我都係想留條後路比自己姐

個種贏輸係咪咁重要先？
我覺得自己快樂過到良心就得
user又會搵到方法快樂
唔駛因為係user而自卑/逼自己做

你岩
不過男人好多時都會有種羡慕，甚至係葡萄既心理
先會覺得所謂player既人生係值得嚮往
但往往唔會諗呢種生活係咪適合自己

有個後備閪 鳩痕就用下

佢地為左做player 而做player 搞到自己最後不倫不類

係咩 唔多覺

不要想說了

我好力過佢喇屌 搵我好過

做咩又灰機呀

係咪捕唔到我灰曬呀？

我係琴日果個裝修仔
其實我已經搵到個鋪頭女仔既fb
但前幾日意外俾個仆街on9 frd禁左request
跟住即刻取消左
好驚佢知道我add過佢
不過想問下大家 其實好唔好add佢
前提係大家冇共同圈子 完全唔識
只係顧客同太子女既關係
而佢又認得我既

佢個fb你自己search搵到?
咁多人去search，偏偏search到佢
有可能佢覺得你特登起佢底，咁就唔好啦

同一個女仔表白 個女仔拒絕原因係佢仲好愛個EX 咁仲有冇機？

岩既，如果佢諗埋一邊
可能真係咁諗你唔定
所以你要諗佢既性格
會唔會俾一個唔熟既你冒昧咁加為朋友呢？
呢個先係關鍵

你自己話呢？
除非你唔介意做水泡
咁你繼續去馬啦！

會唔會有可能等到佢忘記個EX

我唔係佢，我點知?
仲有，就算佢真係忘記左
同選唔選擇你好似係兩回事
冇必然關係喎

其實我都覺得唔好add好d
同埋我覺得佢係d比較保守既女仔黎
我係用d好on9既方法搵佢fb出黎
但有個女仔frd話直接add佢會有d surprise wo
所以想問下大家意見
不過似乎都係唔好add好d

你自己決定啦！
或者你下次買野時可以同佢講話搵到佢fb
問佢俾唔俾你加囉
咁到時你咪可以同佢inbox傾計囉

從朋友得知，佢同另一個女仔去咗海洋公園，突然放鬆晒

但如果佢問我點解有佢fb咪死

咁咪幾好
睇清楚佢player黎
依家應該覺得開心先啱

可以咁講，覺得決定唔去無錯
認同一尾導人所講，我自私，但唔係要佢心中無人嘅自私，係計算做成傷害嘅自私
亦認同大家未到要開始嘅關係

宜家個問題係佢地無共同朋友
茫茫人海咁都搵到
好怪
如果你兜到話好有緣搵到，咁就好

你咪話自己無意中搵到咪得囉

我成日都咁樣搵人架啦

朋友會唔會咁講野架？

條女玩爛左感情遊戲
唔到你白紙一張咁去馬架喇

呢次係佢初戀黎
何謂玩爛送佢搭車/話為左佢篇遊記出快啲佢就話我對佢好好
不過我都feel到唔簡單

問咗佢有冇鍾意過我 真係好戇鳩

各位巴打有冇d升溫tips?? 特別係d唔係成日有得見既女仔點搞好？一開始係咪唔應該太快show interest?

點問法?講多d

無呀 走開喇臭閪

玩過十王一后又要話你聽咩

愛與和平

番嚟鞭屍

小喬老公，俾你睇
等你包膠

陣間就出去 覆埋先

我睇完都唔知邊樣中 除左開心唔開心都同我講
之前請佢食糖水話唔洗 而且佢過左外國幾年都話自己好獨立 佢搵緊Parttime 叫我幫佢問我店長 第二間鋪請唔請人 咁算唔算搵理由我幫佢

佢叫我請佢食雪糕算唔算 仲有識佢冇耐 佢個好姊妹就走黎follow我ig 而佢話唔知咩事但又知我follow返人 好似姊妹講過我咁

會遷就我 好似有既 我約佢佢問去邊都話好 但今日出去都改左兩三次 原因係星期三四佢要見工 係佢主動問我洗唔洗改聽日咁 佢仲主動叫我陪佢食我中學個陣鍾意食既米線

我講過既野佢都記得掛 有時傾計佢講返我都唔記得自己講過

話就話約佢一點 佢話會遲 不如點半 之後佢話 佢出門口會話我知 我先出 屌原來佢仲喺床度攤緊 都唔知想唔想出

佢仲主動叫我陪佢食我中學個陣鍾意食既米線

其他唔多講，剩係呢樣野
你同我講佢只當你朋友而對你冇意思既話
你黎拆我招牌啦！

佢唔想了解你多d,感受下你既生活
你認為咁好閒情逸致叫你陪佢咩？

做到出撚曬面
你唔好話我知你仲唔肯定下嘩?

我講過既野佢都記得掛 有時傾計佢講返我都唔記得自己講過

仲有呢句，你已經葡萄死好撚多人

[size=2]搞唔掂唔好返黎見我/size=2]

佢仲未出門口
Btw佢m痛都同我講

去佢樓下等佢啦屌

我咪就咁同佢講 佢話 痴左線咩你

講乜春呀屌
識唔識咩叫驚喜
乜都開口講
救命

我講完先發覺自己戇鳩

話你_ _怕你嬲

唉我都亂晒龍一頭煙 佢仲未出門口 都唔知係咪唔想出 屌

去到佢樓下，影張附近既景物俾佢睇，等佢知你到左佢樓下啦屌

趕唔切去 佢出左門口

樓豬表示十分葡萄

我都好撚葡萄
中得一樣

不過嗰八野樣其實有啲harsh,就算係女朋友都未必會做

高層次收兵法
巴打你遇到情場高手🤔

你上司：你搞唔點，
聽日就唔洗返黎見我見大家喇

當然喇 女朋友就會愈來愈hea
做埋你老婆更hea

你有無諗錯方向呀

等你好消息

好似stalk你/喺朋友面前講你
如果冇common friend 知條撚咩
如果我指既係熱戀期既女朋友會唔會好啲

睇你語氣好似身受其害咁

包到膠未

講真我無stalk過佢
我會想問佢/佢自己講多
但係朋友面前講就會
要考功力套佢話
個女仔通常會收收埋埋

咁你地而家發展成點呀？

睇我語氣我似溝唔到女憤世嫉俗死毒撚添

出完

有好消息 又有壞消息

今年dse,想考完識/追一個同級女仔 ，但同佢六年毫無交流，應該入手？
利申：同女仔講野唔敢望人+手震既毒撚

洗耳恭聽

吓 咁樣好咩

咁姐係點
唔好講D唔講D

佢琴日先問完我理想型嗰啲
不過講講下我眼瞓所以dead左佢

我做咩要「好」先係問題所在

咁撚悲觀
此風不可長

屌你老母吊乜柒野癮呀？
有屁就放啦撚樣

利申：同女仔講野唔敢望人+手震既毒撚

此post已完
你咁樣都想學人溝到女?

屌而家先買到本好男人病左睇

你就真係病左啦！

我覺得應該試下周圍識人先囉

悲你老母
由你咁輕易就判斷我悲觀
就知你仲有排未成氣候

有咩途徑連我fd都話我周圍男人

琴日無去海洋公園，係位男性朋友通知我佢最後同第二個女仔去咗
今日位男情朋友話接我收工，我地一齊行，佢有好多話題，但我份人比較自閉，唔識同人溝通，我地食飯期間都有講有笑，佢突然問我同佢關係，都好老實講，講咗d佢係學校嘅事，我話大家已經係點頭之交，唔在意
走時位男性朋友突然點到我手好快縮開，佢問可唔可以過幾日再接我放工，我唔識點答，笑笑就行開咗
係唔係我諗多咗，佢係對我有意定玩我
求點醒

似乎對你有意喎，但點解佢會掂你手又縮開呢？你之前俾過signal佢定點?點解佢會咁做?

Sor 我岩岩整緊重要野唔得閒回post住

宜家個心情好複雜 開心又有但又有種sad
總結而言 壞消息係我冇拖到 但我發現都不遠矣 對唔住巴打

今日出去氣氛好好 我搵緊機會拖 一路加d身體接觸試下佢 我試過兩隻手搭佢膊頭 摸佢手臂 手腕 頭髮 頭 仲有耳 佢都冇縮

我都覺得佢對我既動作比起之前親密左 身得好貼 膊頭撞下撞下 會扮大力打我手臂 拍我背脊 因為佢出黎主要係陪我睇耳環同埋穿耳 大家睇耳環個陣塊面都貼得埋 一齊行個陣都係咁 我貼埋些少都冇縮
我應該冇feel錯

Btw佢係咁問我d變態癖好 講左佢又冇反感 係咁話講啦講啦 我係咁話唔好再估啦 再乘機掂下佢都冇縮

最後睇唔岩耳環 冇穿到 我話出黎又揀唔岩好似戇鳩晒時間 佢即刻話 即係你覺得同我出黎係晒時間啦

佢又有問過我 話我點解成日企佢右手邊

但可惜冇拖到 我見行到差唔多就快走我就試下拖 我想拖但唔小心隻錶撞到佢 跟著佢好似縮左下 但我feel到有幾下大家隻手背都好近下 之後想拖 但旺角逼 佢又撓埋對手 我都搵唔到機會

擺明個海洋公園男話唔溝你
之後張你讓比位男性朋友
同點頭之交都咁隨便
睇黎係人眼中你都係公廁

唔好一下就諗住識女啦屌
你有冇咩興趣呀試下搵樣岩自己既興趣
冇就培養啦！
然後玩到有一定既經驗
就上網搵d志同道合既交流
然後慢慢熟左就試下打入對方圈子
可以朋友搭朋友之間會有異性出現唔定
但最緊要你踏出左一步先啦！

公廁?

好男人病 屌佢喺咁sale 埋其他書

睇完
再接再勵啦！
搵個好既場景或環境盡快拖啦！
我諗佢都好快期待呢刻架啦！
加油啦！

佢點到我手，我縮開
唔知，其實我社交一向弱，小學時老師叫我媽去評估，我媽話我讀書無問題唔去，自己懷疑有自閉症

咁你而家唔好理佢咁多，不變應萬變
睇佢會唔會再問接你放工
你到時再諗點應對
或者上黎分享下等大家幫你一齊諗啦！

唔知
2位男性唔熟，只係同班，有共同朋友
我都諗到海洋公園周圍講我，但我社交弱，係班到出名怪人，唱我係公廁機會微

即唔好主動答佢

我其實有少少驚自己feel錯野 因為psycho講過人回憶既時候會不自覺將記憶向自己理想既方式美化 所以包膠既大概係咁 我都唔100%sure 唯有盡量唔加個人感受講返出黎

總之我肯定既係 我試佢既進一步身體接觸 佢冇縮 冇明顯咁反抗或者口講唔鍾意 同埋佢真係有話 即係你覺得同我出黎係晒時間啦 當然我唔係話同佢出晒時間啦

但我隻錶撞到佢手個下 佢隻手縮左一縮 我見到就係咁

我冇feel錯既 我諗都真係差唔多
如果接受個男仔摸佢頭髮 又met又摸又拍手臂 （佢中途熱淨係著短tee）哄埋去又唔縮 但佢都對人冇野 咁我冇得講啦

係啦！如果你唔答佢佢都照走去搵你既話
你就要認真同佢講你唔鍾意佢咁做啦！

咁咪係囉！諗得咁多黎做左啦！
下次唔好再猶豫啦！OK?

佢點到我手，心有d開心同心跳，但又唔肯定係咩感覺，又唔可以話唔鐘意佢接我放工

仲有樣野唔記得講呀 呢樣我覺得真係好大訊號
我同佢一人買左一個野飲 即係貢茶個d 即叫即沖
佢要珍珠奶茶 我要益力多綠茶 大家飲左幾啖 跟著大家交換冇換飲筒飲左一啖 佢都冇介意

開心同心跳?即係你都對佢有d感覺?
咁你睇下佢再點出招啦！
如果你覺得OK既話咪同佢去下街先相處下再睇夾唔夾啦！

唔好再諗太多啦！講真而家都已經證實左係對你有意思，所以而家個波係你度，睇你點出手啦！

BINC

巴打你睇完都覺我講個d證實到 ？
我自知自己係舊木怕解讀錯左
岩岩佢又send左幾張用snow扮得意既自拍俾我

我唔明即係咩感覺
心跳開心就對佢有意思?

咁不如你話返我知
點解你會心跳同開心呢？

一早講左係啦！你唔係到而家都仲懷疑呀嘛?

因為我驚解讀錯再誤導左你地
Morning call個度我以為係拒絕 原來唔係 搞到我都唔知信唔信自己好

如果我係個女仔應該頂唔順一野撞牆死左

我都唔知，未試過有人點到會心跳，感覺唔係不安，有d開心，可能你所講我對佢有感覺
我可以點做

NOT EYE SEE

冇既，咪講左如果再主動約你，或者問你可否等你放工既話
如果你想同佢相處多d咪應約囉
睇下到時點發展啦
現階段一切都言之尚早

你連基本相處都未得就想追，難啲喎
你當啲女仔係你男性朋友咁相處先，吸收吓經驗
了解吓女性心理，擴大異性朋友嘅圈子先

等吓佢會唔會搵我

屌你老味溝女溝到你咁冇信心
第時你地兩個一齊有咩事佢想你決定問你意見，你都仲係咁冇信心既話
我批死你會好快散
信唔信?

係啦！等你再上黎包膠

你唔好再拖耐啲
成功之期不遠矣

咪係

葡萄
掂啦
下次係機會

陰影黎 以前追過個女仔 show到對我好有好感 有個仲錫埋落我度 但原來我發現佢同我個同學暗地裡一齊左 搵我著數 先扮到我咁對我 唉

宜家先慢慢學返信自己

知就好啦！你咁冇自信
係人都想玩你啦！

小喬老公 你同個女仔真係好似拍緊拖咁就一野拖埋去唔好拖個女仔啦
好似仲多過我以家同我男友咁

自信呢家野我本身都無咩
如果唔係當初點會上黎求助呢？
但我以家會諗 個女仔有信心先俾signal想同你一齊
點解你又唔俾D信心自己可以同佢一齊呢
不過我相信一齊左會有返多少少信心
呢個都要佢俾我我俾佢既

試下相處多啲？
平時有無傾下計
但如果真係無意思真係要決絕D

心跳呢家野都要有D情況先會突然有
唔會話有就會長期都有咁

平時有傾開計，間中佢會一齊搭枱食飯，大家有個whatsapp谷，係同班同學，佢都係入面，都係whatsapp傾多
都唔知係咪對佢有意思，但未試過突然俾人點到有心跳開心

多謝絲打

我都覺有d似拍拖咁 經過今日我個信心都大左
係差些少勇氣

曾經試過主動，但你好似怕左我咁
三年了，已經主動得好攰

個心想放棄但個腦成日都會諗起你

明年你好似會移民，希望你有一刻會記起我呢個傻仔靜係記得我嘅存在都好

我想問對方有意思係咪一定會係咁whatsapp/搵方法同你傾野

不知不覺習慣翻冇對象

怕醜咪唔會
搵你傾/whatsapp , 朋友都會
冇可能一概而論

講多d你地故事好嗎？

佢份人係熱情個啲
睇黎我諗多左
利申乜fd都無點whatsapp搵我

多數會既，但唔一定搵你wtsap就一定係對你有野既

你既故事又係點?

點解咁覺得呢？不如你講多少少等我同你分析好嗎？

識左個幾熱情既女仔，見面都多野傾同食過幾次飯，有單獨相處過 但wtsapp覆得好慢，會灰剔同hea覆 唔知繼唔繼續好

佢係咪都係好social既人?
你同佢出街果陣係咪多人搵佢呢？

我轉左名姐
咪之前個五柒

頂，咁多人黎過，鬼認得你咩？

應該算幾social，不過又唔覺多人搵佢 ，同埋未出過街 ，係番大學既時候先會見面

咁我諗你試下搵機會約佢先
始終出到街相處先知夾唔夾
同先知繼唔繼續到落去

我同佢識左幾年 以前番學做project識
之後有keep住會出街 食飯 睇戲
食飯會交換食 又會食同一杯雪糕
飲starbucks都會買一杯venti一齊飲
啲fd其實一路都以為我地一齊緊(但其實冇)
基本上其實我想做咩佢都會陪我去做
佢最憎去啲人多地方都會陪我行下市集
但最近佢好似好忙 唔太得閒理我
見住佢online又唔搵我搞到心情好差
其實點先可以知佢對我有冇意思
好想move on但又好唔捨得

好，等我試下 第一次面對呢類女仔個心情真係似坐過山車 忽冷忽熱咁

等你返黎包膠

你係習慣左佢一直係你身邊
所以而家佢忙唔得閒理你所以若有所失係咪?
我諗你不如了解下佢忙乜先
試下關心佢呢方面著手
睇佢態度點先啦！

係架其實我某程度好依賴佢
但佢其實本身都唔太用social media
其實我知佢忙緊咩既
但每次見到佢藍tick都好sad

其實我諗佢會唔會都習慣左幾時搵我我都係度
或者其實已經friend zone左我

同個女仔fd左幾個月 日日傾同咩都傾 出過幾次街 點樣可以進一步 走出fd zone 好驚一進佢就縮

訓喇柒頭

就快生日 有同個男同事透露我邊日生日 公司告示板都貼住晒 收工個陣同佢講我聽日生日有咩表示 會唔會太唐突 好想比sinal佢

係網上面認識，因為我地興趣相同，所以我地好快就熟左，差唔多日日傾到通宵，無所不談

之後不時會約出來見面
當其中一方唔係香港時仲會互相寄信聯絡、甚至互相寄生日禮物比對方...

但唔知幾時開始(好似係我嘗試更加接近你嘅時候
你就離我愈來愈遠，我開始驚，好似我每次主動，你就會逃避咁。

後尾係點唔想再講了

可能我蠢啦，以為我地會有可能

你地對話內容點?出竹街果時氣氛又點?
講多d先

唔駛咁問，你反而同佢傾下計
將話題引導去你生日度
如果再問你有咩節目
先俾佢知你冇人約
然後再話對有d咩節目有興趣但冇人陪
等佢醒水啦！

既然你知佢忙咩既，你不如嘗試了解下
同佢傾下呢方面話題
等佢知你有留意佢啦！
如果你話佢習慣左你隨傳隨到既話
你試下學佢咁有時藍剔佢
睇佢會唔會再搵你先

你點嘗試更加接近?church佢?
成日想俾佢知你鍾意佢?
如果係咁樣，而佢冇咁既意思既話
真係會避你唔奇
不過你都話佢出年會移民
就當係一個好既回憶
一直渡過佢剩下既留低既日子仲好啦！

內容好日常 傾下興趣野 不過冇咩flirt 有但唔多。 有時都有deep chat 大家圍繞一啲事討論一大餐 雖然唔係好意見一致 但會講下自己感受。

出街氣氛都輕鬆嘅 不過feel到行近少少佢都冇咩反應 係搭電梯佢會企開多隔 都有啲身體接觸 摸頭髮呀掂手臂手背佢都冇縮。 出行都唔會點deadair 大家會keep住有話題講。但係我都唔識分佢有冇意思 唔該巴打俾少少意見

雖然有違依個post宗旨

但依家小弟係whatsapp話左下次單獨見面會正式表白

佢都應承左會出黎

雖然時間未定

其實係咪叫有少少機?

定都係無從判斷?

係答你前俾左呢段野你睇先

Q：乜野係「表你老母白」? 係咪即係我唔好表白直接拖手?

A：「表你老母白」既意思其實係想大家唔好喺關係尚未明朗、水溫未夠既時候衝動表白，而唔齋係話講唔講o個一句半句既「我好鍾意你」。呢一個系列我地花左好多時間聆聽大家既疑問同埋解答大家既問題，有一D個案係水溫已滿既，咁你直接拖手既成數都好大，但可惜我地見到比較多既個案係水溫未夠、錯判形勢、時機已過、甚至有巴絲係自殺式咁想用表白黎了自己一件心事而唔考慮對方感受既，呢樣我地係絕對唔鼓勵。

基於上面講既野，有冇違背到宗旨好視乎你地既水溫，交往過程。如果你地都認定左對方係你地另一半既話，而只係爭確定情侶關係呢步既話(好似杜小喬老公case咁),咁我地何止唔制止，相反仲係好鼓勵。但我從你既留言睇唔出你講過既任何有關呢方面既野，所以麻煩請你講多d先再幫你分析，好嗎？

答你前睇左呢段野先，唔明再問我

晨早流流binc

鞭死你
鞭死你

唔該巴打先 好好嘅提醒 大部分嘅要點我都做緊 佢有時忽冷忽熱咁 係唔知點試探到佢點諗 黎緊同佢出多次街 我係咪要再做得出面啲？

係可以既，如果佢唔抗拒既話，就可以繼續煲水溫
否則既話，你地既關係只可以留係朋友區裡面了

開唔開心先?

我唔係燕王

唔該哂紫巴

皇家馬德鐘

佢連唔中意嘅地方都陪你去，飲品一齊share
有啲好感又得，close嘅朋友又得
或者覺得你收佢兵 /佢收你兵又得
你地之前有冇flirt吓先？
呢排唔搵你，可能真係忙，或者試吓冷處理，睇你反應
你又試吓搵佢之後藍剔吓，睇佢會唔會搵你

講完句掛住你後 就已讀不回了

你覺得佢點解會咁?咩原因?

唔想理我囉

既然係咁點解你仲要講?
唔講呢句冇其他野講?

無 講乜都唔講架啦 唔再講啦

會比起平時更加關心佢咁，多左問有關佢嘅野，有時會講笑話整左嘢比你食(其實真係煮左)，但佢都會拒絕

其實我都知我地無咩可能，但我希望佢有一刻會記起我啦

咁就更加唔會鍾意你啦！
你咁做法同做一個好人有咩分別?
爭在會唔會收好人咭咋喎
我地成日講，溝女溝仔都好
係要令對方鍾意自己，而唔係俾佢知你對佢幾好，你有幾鍾意佢
所以唔好再整野佢食啦！
相反你要令佢肯主動整返俾你食
你先叫做有機會

依家唔講都講左我會表白

問題係時間

佢講左今個星期六日都唔得閒(一早知既)

不過星期日佢話做facial

我心諗洗咩做咁耐

定我下星期六約佢出黎呢

我下星期日要飛啦

想早d解決佢

你自己決定幾時啦！
既然你自己都話違背宗旨都照做既話
我只可以講句: 祝你好運

講就易做就難，中意佢自然就想對佢好d

網上識左個女仔一個禮拜，約佢出街，佢話諗下先有無機？定係傾多一排再約？
求指教
利申：A0

多謝巴打支持
我答左果位樓主鳥

睇左佢

你地傾成點?有咩水溫?
佢有冇對你既野有興趣呢？講多d

同埋你睇左呢個FAQ先

下星期打飛機

同佢都幾好傾，覆得幾快
有時發d搞笑圖俾佢，有講有笑
但佢回d內容都較短，離不開「嗯」「係啊」「哈」
應該點拆？

似乎佢唔係好識表達自己感受喎
不如你講多d自己野引佢興趣，甚至會問你先啦！否則關係只會卻步不前

巴打有無多d 書推介黎睇

[url]x [/url]

少少離題，不過想搵地方呻下。

之前有鍾意過一個男仔A，係同學嚟，嗰陣同佢好好傾，咩都講，日日whatsapp早晨早抖，都有諗過自己會唔會有機，日日都好快樂 。

不過fd嘅程度好似盡咗咁，無單獨約過，無曖昧嘅對話，慢慢就少咗對話，加上我成日見到佢whatsapp 有兩三個女仔同佢chat，就知道我唔係特別嘅，到後期我好似已經唔鍾意佢啦。呢幾日直頭無whatsapp 過。

我鍾意佢嘅事講過俾一個女性朋友B知，A同B開頭係唔熟嘅。

但今日，我知道有一個B呢排成日同A whatsapp，佢most frequently chated都係B，而且無人知佢兩個咁埋。

我有種好奇怪嘅感覺，其實我無資格嬲或者妒忌，但我覺得好似俾人呃緊咁，我乜都同你地講，你地就收收埋埋

我覺得自己好撚小器 ，明明佢地有咩發展，有無曖昧定純友誼都唔關自己事，女人真係好麻煩

係囉 咪撚咁煩喇你

係網上搵到篇文講曖昧既
唔知大家有冇親歴其境?

原諒我又殘體字

即是假设有两人，某甲和某乙。当别人问及某甲：“你和某乙什么关系啊？”某甲定会答道：“额，你别想多了。我俩能有什么关系啊？我俩只是好朋友而已。”此时的某甲表情一脸无辜。
再当同样问题问及某乙时，某乙也定会答道：“额…你别想多了。我俩能有什么关系啊？我俩只是好朋友而已。”但看某乙的表情却直剩下一脸委屈。

其实，整首歌词要表达的情感正类似上述情况：就某甲和某乙的关系而言，孰在高岗、谁处被动，昭然若揭。

你当某甲真是傻子，不知道某乙对其有好感且期待着进一步发展的意思？当然不是，某甲只是不甘心就此羁绊，就这独一枯叶，放弃整片雨林罢了。如果真系恋人，哪里会发生“你的温柔怎可以捕捉”？如果真是朋友，哪里会出现“你的衣裳今天我在穿”？

你又当某乙真是白癡，不知道某甲当其是备胎且在骑驴找马的意思？当然不是，某乙只是不情愿就此别过，从此形同陌路罢了。如果真的甘愿，哪里会感叹“终须都归还，无谓多贪”？如果真当决绝，哪里会委屈“还乞求什么说不出”？

各位點睇?

唔知

吾知

你知就好啦屌
與其花時間呷呢d乾醋
不如諗方法令自己更吸引
等多d男仔欣賞你啦屌

我唔知點先算flirt佢
但佢份人其實都好似蠢蠢地咁
我嬲佢佢好似一啲都feel唔到

最近我瘦左比之前靚左啲(朋友話)
之後出街食飯佢忽然請我食
明明食過咁多次都係aa
唔係好知佢諗緊乜

即係比人吊住癮囉

做人就唔好咁犯賤 早走早著
留翻啲樽鹽比自己呀

我其實響度做cd rom
睇大家留言都改變左心態

唔怪得你叫佢搵我啦哈哈！
多謝巴打支持先
估唔到原來我咁有口碑
再次多謝你

你岩
但世間上所有情情愛愛都做到咁理智既話
呢個post都冇存在價值鳥

既然咁你可以試下問佢係咪因為你靚左
所以就請你先
睇下佢點答
係正經定會同你講笑
咁你就知佢有冇情趣
定係好似你咁講嬲佢都唔知咩事啦！

鍾意社交既女仔係咪比較難追

多人溝姐 競爭大左

如果係淨係同同性特別熟呢？超多女仔fd但唔多男仔fd wtsapp幾乎全部女仔黎
不過佢同班女仔真係好fd 出街又淨係同佢地出 生日又個個都打千字文

咁只可以話佢特別social
但唔代表難埋身既

有冇夜貓未訓？ 可以陪我傾下計
教下我點做 前兩個po 表你老母白咩？第二季之2有講過 有個同學 曾經好似曖昧過咁 但無啦啦又好冷淡
經過兩個po既時間 我同佢又變返之前咁
我地會餵對方食野 成日一齊坐 一齊玩 有唔少身體接觸 但佢一時時會好冷淡 佢係完全知道我中意佢 但我唔知佢點諗 完全無whatsapp 搵佢都只會hea覆 紫巴同大家點睇？

噢，咁你真係完全俾佢食住鳥
你話知你鍾意佢，但你唔知佢點諗
正正可以俾佢鍾意點對你就點對你
得閒時咪理下你，唔得閒咪睬你都傻
唉！
好難講佢係咪玩你，只係對佢黎講
你只係一個完全唔會走，所以唔駛俾心機留住你既女仔

我係你個減肥post留過言，知你話自己大肥婆，佢會唔會介意呢樣呢？

Binc

個男仔話今晚等我放工，可以點做

又係我 上次飲醉酒沉晒船嗰個
上次之後我冇再搵佢同已讀不回左佢
但佢今日又主動同我講早晨 我忍唔住覆翻佢早晨
佢問我做咩咁早起身 又同我講自己今日有咩做
到底佢想點 我唔想知
你近來又再有空我在防備別發功

你自己想唔想先?
想既咪問佢有咩節目
你話要幾點幾點前返屋企
(自己定幾時，目的係試佢有冇誠意約你)
如果OK既你就
赴約啦！

能勉強戒絕心痛

你而家都覆左佢啦！
咁只有睇佢點出招再上黎睇下點拆啦！

我都想試吓，做朋友先
佢約時都講要10點返到屋企，佢話ok

咁等你今晚返黎包膠
Have a nice day

Update下先 都係會send自拍俾我 對話都係咁 主要講下有咩特別野

老豆知我同佢出去食米線 問我有冇請人食 我話之前請食糖水佢都話唔洗 冇呀 冇請到
之後佢又笑鳩我:人地連米線糖水都唔俾你請 就知人地當你普通朋友啦 冇行啦
我心諗

佢成日send 自拍俾我 我咪整返張俾佢 佢讚我可愛 話俾我體驗下佢既感覺 因為我成日都咁讚佢 我話見係佢就勉強要啦 佢就扮嬲話以後冇架啦

話說佢知道左佢堂家姐喺我返parttime個間u記做副店 出完街個晚佢whatsapp同我講話 其實佢想黎我個間做 但因為佢堂家姐所以算數 之後佢話我調鋪去同去返 搵間大家都就腳既 有我睇住佢就會返 咁我話好呀我返去問問 我都想返工見到佢 一齊開工收工 佢就話so sweet

出去個時佢知道左我係腳膠 個晚就send左東張西望影住條女腳板既片俾我叫我慢慢j 我話食飯睇左啦冇特別 望一睇就算 之後佢問我乜野會睇多幾眼 我話佢囉 不過食飯唔會睇 因為睇見就飽 食唔落飯 佢話即係話我差冇胃口啦 我話
靚到一望就好似食飽飯咁滿足 所以食飯唔睇得 佢就話我口花 我話口花都要睇人既 佢話連呢句都口花 仲話以為我對個個都係咁

佢又話到我好似有d怕佢咁 心諗邊有 只係有時驚玩大過火佢嬲姐 我問我激嬲佢會點 佢話雙倍還 不過見係我就算啦

尋晚佢又問我 我個fd（有穩定女朋友 由小學識到宜家 因為佢我先識個女女）搵佢出去飲酒 多數人唔識 問我去唔去好 之後話太多唔識既人唔鍾意冇安全感 又冇以前咁劈酒 之後佢話搵我個fd去食水煙 雖然我知我個fd同佢唔會有野 但始終唔鍾意 不過我冇講到話唔鍾意啦 我都未係人地條仔 而且咁樣太專制 我冇叫佢唔好去 我話未食過好似好得意 佢問我係咪想去 我話得閒先 開始忙要交功課 之後我純粹係問佢話 唔係窮咩 但佢竟然好似知我唔想佢出咁 問我：係咪唔想我去🙈 女仔真係好叻 我完全冇表露到佢有時都知我諗乜

閱
多謝你咁好心機打咁多字
但說好的包膠呢？

期望同失望係成正比

諗緊下次約佢去邊 趕緊essay

巴打咩意思

有冇主意?

未 但唔想再去油尖旺 次次見都喺呢區會悶

帶佢去長洲囉屌

東堤小築

都好喎 唔過夜玩返日都好 拖埋手仔

我有問做乜咁好請我食飯
佢話我食得少差唔多佢食哂
同埋果日佢遲到左15分鍾

咁你試下講笑問佢
若果下次你遲到既話駛唔駛你請
睇佢點答

exex個人就不嬲口花，ex就第一次見有好感，
想請教下係咪其中一方開始flirt先會有feel
自問身邊都有d唔介意同對方有身體接觸，
又成日見，平時會whatsapp既男仔fd
但硬係冇“想同佢拍拖”個種感覺

flirt雖然係一對男女間互相試探對方對自己感覺既一種常用方式，但唔一定係必然
所以你講果d經常會wtsap傾計既男仔硬係冇想同佢一齊既感覺，可能佢地雖然好nice，甚至係唔錯既男仔，但就硬係冇一種令你會觸電，好想了解佢多d,甚至會欣賞佢既感覺，咁絕對能夠理解，亦係好正常既事。
所以唔一定要其中一方flirt先可以令大家有感覺，始終一樣米養百樣人，可能未來會有一個會令你突然間"叮"一聲而認定對方既人唔奇

叮

我話要請囡囡食糖水 佢都話唔洗

所以呢個故事教訓你唔好講咁多
有咩事自己到時到侯識做
唔駛下下講埋出口既

我就係比錢個下話我請啦 佢就話唔洗

咁如果下次再係咁
你凶佢同佢講叫佢以後出街佢俾曬啦！
橫掂佢咁鍾意爭住俾

幾中肯

可能大家個關係字面都仲叫朋友 所以佢唔洗我請掛

佢等到你唔耐煩啦喎
咁你仲想拖到幾時呢？

你指一齊前定一齊後？

當然一齊前啦！點會一齊後?

我對ex咪就係咁
一齊前覺得幾好架
一齊後先發現食屎

r.i.p.

佢都係比錢果時話請
果日食左2餐都係佢比
原本我都話唔洗 但佢好堅持
咁我就話下次請番佢食糖水

咁咪好囉！又可以下次約會啦！

講下自己個case
係連登識左個女仔，知佢讀唔同u，佢係個幾soc soc嘅人，成日有街岀
我d朋友比較少，努力緊識多d朋友，有時會自己一個岀街
依家同佢有傾有講，有時都會sd下相去左邊玩，不過佢sd得比較少(我地用telegram傾，但應該大家都主要用whatsapp)
佢覆得越黎越慢，應唔應該約下佢岀街或者轉用whatsapp？
其實收收地皮，有追post，但講野方式好悶咁
用d串嘅形式講有時覺得好小學雞

巴打 我多想問如果含個女仔係俾你吸引到 會同你不斷wtsapp 但係點樣可以有效地煲水同擦火花呢！？

佢覺得佢覆得越來越慢係乜?係咪已經逐漸冇話題?既然咁你咪去試下嘗試參與下多d活動，到時自然有話題同佢傾，最緊要既係令對方有興趣，係咪?

哦！其實唔難
好多會講下d flirting既說話
等大家都會記起對方
甚至係約出黎去d令大家會有開心回憶既地方
都係升溫既方法

無話題係咪就唔洗搵佢？到一個位覺得佢對自己有興趣先再傾密返？定都係要間唔中分享下d生活趣事咁

呢排開始做gym，黎緊應該會學樂器，重諗緊有咩方法識多d人

作為男 我都覺得適用於男

當然係啦！你既生活唔係只得佢架嘛
你一樣會有自己既生活
到當你覺得自己有個經歷好想同佢分享
覺得佢會好有興趣果陣先同佢講啦！
而且你話而且諗緊方法識多d人
可能到時會遇到更情投意合既唔定

巴打 我地可以認識下

唔該爸打
最近聽左好多勵志歌，覺得唔可以再頹落去

你要轉去心事po

thx 巴打 屌而家睇得多個類書 先發現愛情都係種科學，學問黎

終於交換到tg 好滾動

正啦你

幾時同我交換

乜啫
粉字

好似被已讀顆顆

姣閪發現

diu

粗口爛舌姣閪

唔係囉

中出即飛

唔好屌我喇
留番自己比人屌吧喇

你其實係咪對我有興趣jack

網上識咗個女仔 上個禮拜約咗佢出嚟睇戲食飯 諗住下個禮拜約佢行山 畀佢用趕deadline拒絕咗應該點做好

咪問第條女行唔行山

可能係真掛 三月尾四月頭真係開始趕present交功課

佢會唔會對行山無興趣？

咁我想問下一步應該點做？
比佢知道自己會走？ 佢對我同其他人好唔同
個個都睇得出 但又未到曖昧 太多小經歷
自於 關唔關肥事 我覺得點都關既
但未至於因為肥而唔一齊 旁人眼中我仲未差到女朋友都做唔到

到時就明

同佢講有人追你
睇佢咩反應

岩岩起到個女仔底
其實本身都估到應該有拍拖
不過估唔到咁細個拍左咁長既拖
其實人地有仔係咪唔好搞人

先生
你邊位。。

好似講緊我會拖唔到人咁

你自己認為呢？

都可以咁做
睇下佢會否緊張你

咁你咪繼續同佢係message溝通多d,煲下水溫先囉！

佢同我講佢想減肥 所以我咪諗行山囉

點樣不失霸氣咁覆返佢 佢真係覆得好慢 幾個鐘頭先覆 好想放棄

你咪話叫佢趕deadline加油
希望佢會有好成績囉
叫佢真係有好成績時話你知
你請佢食飯慶祝咁囉

你地睇下

呢個表其實進度幾快先正常
Day 2已經去到52好驚佢收兵

錯過咗就無㗎喇

咁你講多d你既故事黎聽下先啦

咩料?

我想講但唔知點講啊，紫巴可唔可以引導吓我 識咗幾日交流過幾次咁大把咋，不過已經約到佢出街

咁長時間
應該經歷緊我同ex果個階段
冇哂愛情同熱戀既感覺
變左好似親人咁慢慢淡...

咁約到出街又點收兵呢？
佢講過做過乜呢？

你真係咁認為?
乜你認為一對情侶成世可以熱戀?
而變成親人咁慢慢淡一定俾到人乘虛而入?
點解唔可以已經昇華呢？

紫巴 請受小弟一拜

你講既野冇錯
大家父母都係經歷過呢個階段先會結婚生自己出黎
但以我自己經驗
如果個女仔係後生既
如果冇左以前果段熱戀既激情
個女仔未必肯繼續留低
我果陣都係好似你咁諗
平淡到好似家人咁唔好咩
結果佢就以情侶同屋企人唔同為理由就分左手

最少後生女恃住自己青春大把世界
唔想咁快就痴足一世
我係咁覺得

利申 唔係合理化緊件事 之前ex都冇帽

咁冇人叫你平淡得黎咩都唔做
連平時小小驚喜都冇嘛
如果係咁你就死得眼閉啦係咪?

仲有既係，如果你覺得佢都係果種恃住青春唔想一世既話，咁你認為佢就算離開左而家呢個而跟著你，你有冇信心做到佢最後一個呢？

如果你有自信可以既話，just go
愛情既世界冇分對錯係咪?

其實係上啲濕鳩工聯會興趣班識既，
佢第一堂冇上第二堂黎到勁frustrated 咁款，咁我見佢一個女仔咁可憐咪上去搭嗲教佢少少
上完堂順便邀請佢兩個人一齊去附近食飯，其實我已經唔係好記得當晚講過乜具體野，
但好似由起初講啲好悶既技術內容，到學習感受，再真正介紹自己平時工作生活興趣等，
發覺原來我同佢仲有幾個共通既冷門興趣 再交換埋whatsapp
之後其實未有乜野進展，大概平時會分享吓自己既狀態咁？
畢竟初識我都未係好有概念可以點做

咁其實係幾好既開頭啦！
繼續落去升下溫咪得囉

收乜鳩兵

大概係進展得有點太快，我心裏面覺得唔踏實掛？未試過可以咁順利咁快就建立到聯繫感同約到出黎

咁唔同人唔同性格既
或者你一開波教佢果時已經對你有好感唔定呢！
邊話得埋係咪?

以前心態就咪咁去住 d女有時都借d依捉住我隻手 但係果陣仲on 99 以為玩下 點知

咁之後你點知唔係玩下呢？

中左大部分

咁你幾時俾名份佢呀柒頭

星期三打後會約佢 呢一兩個趕deadline太忙
尋晚問佢做緊乜 佢先問我係咪掛住佢
我話係佢又話唔信 因為唔覺
問佢唔通要畫公仔畫出腸咩 佢話不嬲都叫你咁架啦

你兩個係度flirt擺上黎講
知唔知會葡萄死好多人

唉 今日又無乜講野
一時一樣既情況好嚴重
唔知佢想點
但對你好果時真係好好

你唔好沉佢船啦！
當玩下咪得囉
唔好咁上心啦！

既然你都話佢知道你鍾意佢
你根本都冇曬主導權
咁唯有既來之則安之
唔好俾佢做親任何野都牽動到你情緒啦！

高登連登真係有當兵恐懼症
人地收兵你都要為佢付出先入伍架
學紫巴話依啲一定要睇水溫而定
試過上網識女仔第一日出街已經搭佢膊頭

這些機會

當事情既進展同自己過往廿幾年既人生經驗相悖時，產生懷疑甚至恐懼都好正常掛
我就黎做得魔法師，女仔手都未掂過，這些機會......

上網搵咗佢開頭紅字個「使用說明」，原來真係有個page講

量測表只係第九篇，佢一共有11篇，睇完算係學咗啲野
A0毒能無經驗膽粗粗睇說明書就上陣了

You are not alone bro

咪係
好葡萄

屌
你唔上陣就永遠冇經驗
你係咪想成世做魔法師?

興趣指標 向男方查詢底細

indicator of interest

欲知後事如何 請從速聯絡

記住包膠

個男仔連續2日接我收工，係唔係有意思

你覺得冇既話會咁得閒接你咩?
除非佢係太悶無聊姐

呢首歌好正，大家細味下

我點做可以知佢係唔係

咪問佢點解咁得閒
冇人約佢咩
睇佢點答囉
然後你從佢言談間了解下佢既生活
朋友圈子，嗜好等等，都了解到個大慨架啦！

真係唔識分一個男既對女有興趣/好感既時會點 平時有人問我/幫朋友分析我都解答到 但係當自己經歷緊嘅時候真係分唔清 真係當局者迷

其實個女仔學歷家底都好過自己好多，會唔會好難追？

平時whatsapp傾解都有講有笑，問襯都答我，利申唔係靚仔

睇人架喎
點可以一慨而論?

我諗你未必分唔清
只係自己投入左好多野知道左唔敢/肯承認
只要你當發生係自己身上既事當係旁人既事自然會清晰
但談可容易?

其實都係熟左2個星期架咋 仲日日都有keep住chat 但就唔知對方係對我有興趣定係當我fd

睇佢同你對話裡面會唔會試探你既私人生活，戀愛狀況，睇你愛情觀之類，同埋會唔會好勤好密搵你，又好想約你咁
如果以上都有既話，就多數係對你有興趣鳥

學歷唔代表一切
有朋友中五學歷 食過嘅女有model有高學歷嘅女
咁你點睇

睇咩呢 靚唔靚仔你又無講
高度又唔講
咁呢堆野都同你想表達既「內在、技術」無關

所以你其實乜都無講過

算啦 應該唔得多啦 我諗住問下佢趕咩再好似你咁打 但佢已經7個鐘無覆我 雖然平時都隔幾個鐘先覆 但我覺得應該無機啦 可能落差太大

都冇話勤唔勤搵我既，因為我同佢一直都係由朝傾到晚第二日訓醒繼續傾日日都係咁中間冇中斷過

七個鐘?
佢唔係忙到咁呀嘛?

咁時間可以證明既
如果佢真係對你有興趣既話
實會搵籍口約你
點會甘於剩係日日message先?

但如果個女仔真係忙呢

咁我都明既
所以就要睇下個女仔係咪果d忙到天昏地暗
連message都唔記得覆既人啦！

1米75
靚仔依啲係各花入各眼
我可以講佢係順眼嘅樣

我想叫自己收手唔好再覆某某
我想問條友究竟想點 唔想傾就唔好再覆我機了
但我又唔想搞到好odd
🤔而家係咪放置play

唉 但如果用返旁觀者既角度去睇依件事
根本如果我唔care 咁佢幾時覆 覆唔覆都唔關我事
對方係男

Binc留名 温故知新 繼續單身

輪住比幾條仔中出要訓下嘛

可能忙住屌緊幾條女嘛 等下先

繼續單身咁慘?

有頭髮邊個想做幟哥

我呀 幟哥有錢 無頭髮有拎所謂

想問下會唔會追一個只係有少少好感既女仔？純粹覺得佢個人乖，個樣得意，要追唔難
但就好似冇成日想搵佢既感覺

唔係真係中意就唔好害人啦好無

不過都唔排除你地多啲相處之後會真係中意左佢既

中出完再講

你以為自己真係中意即
咪一樣害緊人

深宵binc

我諗佢吸引唔到我係外左因素（好矮，太乖，樣就普通啦），內左就應該係好感既由來，但就冇以前暗戀既feel

煩緊自己係咪為拍拖而追

算啦 玩完啦 佢到而家都未覆我 就算佢一日後再覆我 我都要諗下應唔應該再溝落去

你有呢個念頭既話，答案姐係係。如果你真心因為中意而追，你唔會有呢條問題浮上心頭

咪撚傻喇
一個人中意另一個人
係一個漫長過程黎
可以係用一世既過程

你而家講撚到你未拍拖已經要有一世既愛肯定
睇撚少d愛情片喇屌

為生孫而生仔？
為生仔而結婚？
為結婚而戀愛？
為戀愛而拍拖？
為拍拖而追？

你問撚到2046呀？

巴打係咪媾緊我果個

咁又係
咁hea法
係人都心鳩淡

你做咩搶埋姐打果份黎做?

佢忙到24小時後先覆我bo

相認

佢問自己係咪為拍而拍咋喎 呢刻未肯定自己係咪中意就追唔係為拍而拍叫乜？
點解你講到一拍拖好似就一定會中意咁樣 一陣追到返黎先發現自己真係唔中意就真係煩到自己又hurt親人
仲有你好惡 講少少野都起晒鋼咁 做咩事

包膠下

我今朝到宜家鼻敏感發作 係咁打乞痴 標晒眼水
我同佢講話我咁樣
佢話我 乖乖依家病會同我講☺️
我話聽日會返學睇醫生 佢話黎洗唔洗佢黎陪我

結果佢聽朝會黎陪我睇醫生同食個晏晝 食完就走
我諗緊拖唔拖 但聽日見面時間太短 而且仲係朝早

你嗰個點識？

加油呀電車

Fd搭fd識
英文名C字頭？

拖啦屌
你咪話當多謝佢陪你睇醫生囉

紫巴 可唔可以教我調整返心態 我其實自問樣子中間 中上唔敢講 但矮撚一個 有好多興趣 識玩樂器 又會打波睇nba 跟住仲會研究吓電腦 但個人好自卑 點樣先可以唔自卑

同埋想問各位巴打應唔應該秒回心儀嘅對象 其實呢個女仔我都好遲覆佢 都隔幾個鐘頭 因為做緊嘢嘅緣故 唔係太方便 加上我自己之前就係太著緊 所以全部都失敗 所以我會將電話擺埋一邊做其他嘢 我咁樣係咪又太唔著緊

係c 但唔係英文名 直情係中文名頭一隻字母 唔係姓 sor 1999

但佢好似唔多需要男朋友出街睇戲做所有野都係同佢啲龜密做
佢會秒覆佢啲龜密但我就隔兩三個鐘

到左樽頸位
個話題通常俾Gd nite打斷
但係又唔會Gd morning....
我又唔想次次連住兩個msg
可以點做
有冇好建議

咁所以你就要了解多d佢個人同埋佢既生活
睇下佢咩原因只係需要朋友而唔需要另一半呢？
係因為有過去既陰影?
定係佢覺得現階段覺得有朋友仲好?
所以你要知道點埋身既話
就要多d了解佢既野啦！

我唔知你地話題點啦！
但如果好有趣好笑既話
點會咁快同你講早抖呀？

其實你咁多興趣，我覺得唔需要咁自卑
或者會唔會係你比較唔多朋友呢？
所以我會覺得你識多d朋友尤其是異性先
學下同佢地溝通，當你慢慢了解到點同女仔溝通既話，你個人既吸引力會倍增，就唔會而家咁自卑，到時唔需要主動都會有女埋身

至於秒回果度，唔需要限死自己，你自己覺得舒服就得，幾時回都可以

其實佢又無講話唔需要另一半既 只係佢比我既感覺係咁佢龜密都算做哂男朋友既角色

我明白，呢d係潛意識裡面覺得閨密已做曬男朋友既角色
所以先叫你收下料佢地相處模式係點
睇下有冇d你認為係男友角色做而佢地既相處係冇既
試下從呢方面入手睇下得唔得?

因為第二日大家通常都要七點幾八點起身
所以去到一點鐘鬆啲就差唔多
話題通常而家都圍繞大家做左咩 之後做咩etc
講呢啲真係extend唔到幾多

因為我對ff既反應就係起鋼
你肯定 未肯定 覺得 未覺得
上面講左 根本都係無分別

如果你永遠係到為乜乜而乜乜
只係無限ff

你唔同過佢真正一齊
根本就唔會知適唔適合
你所以為既適合 一齊左又係到「追我果時都唔係咁既！」聽撚到都覺得戇鳩

就算結婚幾十年既夫妻
都一樣會有唔同決定要遷就
可能廿年後突發發現原來有野唔夾
更可能係底層價值觀黎

所以你當下既所有野皆為ff

仲有 唔好打我槄草人
我無講過拍親拖後就一定會中意

淫賤醫生俏護士

咁你不如講下身邊d好笑既人同事
又或者留意下有咩好玩既地方
我諗呢d話題應該會好d
唔會下下因為要訓就打斷左對話既

有丁喎佢地睇黎

我平時都盡量上網睇多啲其他野
因為我嗰到真係好撚悶
大家都可能喺屋企留成日睇下電腦就完左一日

所以如果你比較幽默有趣既話真係會加唔小分囉

有咩途經可以識到多啲異性朋友 異性朋友真係唔多得幾個

其實都不外乎果d緣分計劃呀！
或者apps之類
不過我諗你既然有咁多興趣
又玩樂器
我諗應該會識到志同道合既朋友
試下打入佢地圈子
可能會有異性唔定

緣配既話
首先男唔好0票先
0票就molamola

我去玩既話一定係零票
好似係

鞭屍

咁點算

我姐
又唔係你
可能你玩既話會好高票呢！

Good night都唔好講，第朝你繼續覆

見完人 佢專登買左喉糖俾我 同佢食完野坐左陣就送佢坐小巴走

諗住過馬路拖 屌點知綠燈 慢慢行 冇得拖佢跑
之後佢上車打俾我講左兩個字電話 講既野有d sweet

你仲想錯失幾多次機會?

一見面又唔會即刻拖 咁咪中段先 但去坐小巴段路太短 根本上係拖一拖行一個街口就冇 咁快就放開手都唔知佢係咪say yes

咁你咪用第二招囉
一定要拖既咩
你講笑話問佢搵日黎唔黎你屋企食飯
你話你老母叫你帶女朋友上黎食
如果佢質疑你，咁你扮傻話乜你唔係我女朋友咩？
佢實話邊係呀！
係呢刻你咪即刻捉住佢隻手
你話等左呢刻好耐啦！
然後深情款款咁問佢肯唔肯咪得囉

係喎

因為我諗住過馬路拖佢最穩陣冇諗過其他

屌你老味個腦轉數咁慢學人溝女
第日一齊左大把屎你食

食左藥戇鳩鳩懶得諗
紅字真係要打醒十二分精神

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼
愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪
猶疑在似即若離之間 望不穿這曖昧的眼
似是濃卻仍然很淡 天早灰藍 想告別 偏未晚

送俾各位在情海中既巴絲們
曖昧係一段關係中最美
亦都係最令人繾綣纏繞既時刻

紫巴，我係之前追A0女果個。
今晚我又會同佢出街，我發覺佢搭扶手電梯成日都會同我保持距離，我覺得好有距離感，如果今日有機會搭，好唔好一野拉佢過黎呢 ？
如果佢問做咩，我就話最近扶手梯多意外，要保護好你

好
你試下啦！
睇佢咩反應
然後返黎包膠啦！

問佢用開邊款dom嘛

呢句真 已幻想到你比條女鬧

佢今晚又接我放工，係唔係直接問佢點解咁多時間

唔駛咁直接既
你咪話:"係呢！呢排都見你接我放工喎，你d朋友呢？冇約你咩?"
睇佢點答囉！駛咩咁直接

如果佢問你係咪唔鍾意佢咁做
你話唔係，只係好奇就得架啦！

係唔係唔鐘意接你放工
我點答佢

你話唔係，只係唔想佢咁嘥時間專登過黎姐
你話可以約係某個地方等就得

我未問，佢答我唔覺嘥時間，放工門口見

咁你唔好再問啦！再問佢就會驚你唔鍾意架啦！咁就更加問唔到
等下次有機會先啦

唔係，佢問我係唔係[絕世閒人]

佢捕住呢個post?

佢話佢係高登巴打，依到只係CD

好醜，點見佢

咁我唔教你住啦！
再教露馬腳架啦！

死人都唔好認係"絕世閒人"
你見佢前登出先啦！
佢chok你死人都要扮傻
其他你到時執生啦！

佢話唔好唔認
我想搵窿捐

佢岩岩先問完你 你咁樣直接張佢問既野打埋上黎咁佢咪更加肯定係你

佢知道咗，好想搵窿捐

死口唔認呀嘛

咁你冇法啦
唯有大方認啦
都已被拆穿左
仲可以點

hello絕世閒人既target
你好嗎？

新人表示見到上面段野係公司大笑咗出黎
（追左好耐post, 忍唔住留言）

莫非你係佢target?

算啦
呢個醜婦你做硬
今晚拿拿聲見家翁啦！

你好
你又係target?

冇事

巴打有咩分享呢？

我只係一個追左好耐post既新人
年幾前仲追緊隔離登，跟住斷左，呢家係到見到呢個post又燃點返我追post嘅興趣
啱啱先開到ac

你好！又是我！請問呢到會有人可以將之前我煩9佢既情況扭轉劣勢嗎

多謝你一直以黎既支持
期待你可以同我地分享你既故事

咁你係咪真係chur呢？

我諗好難
想叫你放棄
但知你唔會甘心

屌
識個第個啦！
扮曬野咁
第日相處落仲煩

係佢俾我內容

咪唔認啦，不嬲都有追開紫巴，以前有問過佢點同你打開話題，但我覺你對我只係朋友，所以最後放棄。
之前追紫巴見到有人話同男仔去海洋公園，同時我收到風。。約你去，咁啱嗰日係佢生日，直覺或好想嗰個係你，我問你係咪約。。去海洋公園，你就係，我提醒你。。係咩人。
最近同樣見到絕世閒人又係有男仔接放工，絕世閒人又話社交力弱，我知道一定係你。
我鼓氣勇氣再約你，你同時又再問紫巴，我知道我已經得咗。
你想知咩，今晚我講你知。
一陣你公司門口見。

我點做好，好想搵窿捐

你做乜成段copy曬上黎 btw咁都有得相認

我好多謝佢一直追開我先
不過而家都已經穿左
大方承認啦

祝你地今晚有個甜蜜約會

不過恭喜絲打 你已經得左米

唔知對方點睇自己喺到估下估下真係好難受

平時面對面溝通咪可以搞到佢成日笑
但係whatsapp有啲麻煩
可能佢有笑嘅 但係我鬼知咩 都睇唔到佢反應

恭喜恭喜

咁佢地而家靠我做紅娘
我就功德圓滿鳥

既然咁既話你難怪對方唔鍾意喎
點都好啦
控制自己,OK?

依加到我唔知我嗰個係到諗乜

你又學"閒人"咁
叫你目標做cdrom囉

hello

咁你試下問佢好唔好笑咪得囉

多謝你地兩個都有追開我既post,多謝

睇到有個巴打留言話佢同你講goodnight但係又冇good morning
我分享少少啦 以前我都好似巴打你咁樣
之後同女仔相處耐左 見到依啲情況呢
我唔會即時睇佢個留言或者覆佢
通常都留返第二朝起身先再繼續覆佢/繼續個話題
咁就唔會有巴打所講一次過覆佢兩個msg

係 呢個方法絕對得 我上面都有講

尤其好難帶到個話題去感情方面

咁都相認到 恭喜樓上位絲打

小弟得米咗
多謝咁多位幫手

又有相認

咁都可以即刻得米 痴撚線

點得米?
包膠

你就癡
你自己又點呀？

咁又係
不過從來成功在於嘗試
唔試過又點知呢？

一野拖落去 冇表白

咁似一個人講 唔嘗試唔會失去 但亦都唔會得到

好葡萄 我都要快手

咁佢點應承你

你覺得似邊個?

你呀
屌你都嘥力

唔好咁 我未收皮架

再拖咪收皮

佢反手捉番我
走個陣咀咗下額頭
但係冇特別講咩
有十指緊扣行下街咁
超開心
大家都要加油啦

唔知應該點試

出面一個心事post既絲打 佢呢句既意思同紫巴有d似 咁岩諗起

feel到個女仔對我有意思
佢係咁主動約我話去邊去邊
我幾享受依種感覺但係對佢冇感覺
求屌醒

咪當佢普通朋友咁相處

唔嘗試 終有一日你都係失去

屌下試下窄唔窄再講

恭喜你啦！以後多d上黎幫手答人啦！

係?
咩post?
link唔該

你嘗試下問佢對於感情方面既睇法啦

想問吓, 女仔對一個人有好感會keep幾耐?
我都知要打鐵趁熱, 但我黎緊要考試唔得閒

反正大家唔識大家

之前想溝個女同事a, 但係大家做野係冇關, 平時唔會傾接觸, 但係就會同佢dept啲人接觸, 諗住同佢地friend先, 同佢地乜都傾

但係3個月之後, 佢就last day咗, 之後自己做啲野自己都唔信, 就係同一個最fd嘅男同事b講想識佢, 一個月之後真係比佢約到, 不過另外仲有個女同事c(同個女a超fd), 咁即係4人行

男b同我用咗個籍口, 早2日同女c講, "同我傾開計時, 我都有興趣想join, 問佢地介唔介意", 跟住就焗左佢地落踏

個日餐飯就我地請嘅, (無啦啦屈埋佢比錢 ), 之後佢地話比錢, 我地唔要就話之後請返我地

所以個幾月後又食多次, 個次女a提起有間甜品想食, 我之後搵左出黎, 係個gp send出黎問佢, 之後我地又出多黎1次, 個次我見甜品好平, 4個都係1xx, 我就比左~~

不過有1次想睇戲 (男b講左唔去), 點知屌那星, 女a都唔去, 但係個陣我已經講到去睇咁, 所以焗左我同女b去

之後仲有幾次啲咁嘅飯局, 但係我知咁樣再落去就收得皮, 係有1次出黎食飯嘅時候, 行過見到有套戲 (有幾集, 系列個啲), 女a話睇過第1集, 想睇第2集, 咁啱我都睇過, 我就話, 啊, 不如一齊睇, n日後我私底wtsapp佢幾時去睇啊, 問佢邊日唔得, 點知佢隔左日都冇覆, 我就走去問佢, 點啊, 聽日去唔去睇, 點知佢話 "我問緊女c啊, 如果我地唔問佢自己走去睇, 佢實殺左我地 ", 第日又變左3人行

之後仲有1次又係咁嘅情況, 又係話某間野好食, 我又走去私底問佢, 跟住女c係gp問係咪去個間啊 , 又變左3個

個次之後其實我已經放棄咗
就算幾個人出黎食飯嘅次數都少左好多
ps. 估計女a大過我2年, 女c大我至少8年, 所以中間話變左我地2個去個度應該冇咩影響

人人唔同架喎
咁都要睇下對方有冇反應同互動俾佢先得架
莫非對方唔理佢可以一直單機咩？

如果係咁既話我估佢地只當你係普通同事啦！始終唔係個個都接受到係公司搞男女關係。同埋兩個都大過你，我諗都冇考慮過當你係對象鳥

前高登仔二號留名學野
以前喺嗰邊學唔少，喺度繼續學

老朋友光臨
點敢賜教
我向你討教就真

鈴鐺心事區

無咩鑽研喇，我入黎都係睇下故
原來已經開到4

搵唔到

係呀！已經重開左超過一個月鳥
得閒上黎俾下大家意見

吓 即係點
講講吓幾句問佢fun唔funny?
好突兀咁
Btw 佢有陣時會話 it is interesting/funny,I m curious etc

即係如果你講開笑話既話
你話自己覺得好笑
問佢覺唔覺咁囉

我有時都係用你個方法
不過會諗如果人哋同你講完Gd nite 你又唔回佢 好似冇乜禮貌咁 下次用翻呢招先

岩岩經過
主動同我say hi有冇d咩意思

一句hi都可以ff到
最多代表佢認得你

深夜裡 將一起暗戀的她 互傾訴 不應關閉嘴巴
遭遇也 會近似 將苦訴吧 莫於孤清裡自憐自掛

你都世界級喇你

之前我鳩嗡佢問我係咪飲撚醉左

你咪照認囉！
我諗無傷大雅既

為人地諗咁多做咩
你想點就點 唔洗理人地點諗你架喎

所以我就係等個女同事走左我先搞咁多嘢, 不過男b同女c都覺得佢係宅女黎, 唔知會有冇關係~~, 點解另外個女同事要差隻腳埋黎 , 佢唔黎等我地兩個去咪好

可能佢都唔想你地自己去卦
始終對佢黎講有人陪點都好過毒自一個去卦

好想知道"絕世閒人"今晚約會過程點
希望佢記得返黎包膠啦！

其實睇呢個post前, 有個男同事教過我追女嘅嘢, 仲比過d片我睇 (youtube有啲pua片), 有d談吐技巧, 咩時候做咩野個d, 佢叫我學左佢, 不過個時我竟然唔係好信佢 , 求其睇左1次就算
睇完呢個系列嘅post同紫巴貼嘅link, 先知佢講嘅野原來係咁啱, 估唔到佢對我咁好, 袋咁多錢落我袋
(飛機, 毒j)

問題係我嗰日一啖啤酒都冇飲到
我都唔知佢係真心定假膠 佢知道我係酒筲箕
之前飲到超wing貪得意send咗句I miss u俾佢
第二朝起身即刻補番句我啲朋友send嘅

我都想知
係咪歷史上第一次相認

好期待

睇佢反應呀嘛

我就企定係到等個海洋公園女返黎笑鳩佢

又要威又要戴頭盔

呢個真 之後佢又話我係咪飲左好多
可能我平時係佢心目中太理智
一有類似呢啲嘢就話我又飲酒

不聽老人言

今日冇機會搭扶手電梯
不過今日氣氛都係一般
又忍唔住有意無意表達覺得佢對其他人比較有距離感
始終都覺得自己係佢心入面只係朋友
入唔到佢個心 唉

咁冇法啦！可能你地緣盡於此

腎虧在眼前

等緊閒人包膠

我都係

返黎未呀好眼瞓

上左心 已經好難返轉頭
中意一個人 係毫無保留咁對佢好
我地兩個人放學傾計傾到夜晚
講左好多野 大家以前啲野
同埋好多好多唔同既野
好似曖昧咁 但自己又覺得唔係
種感覺難以形容

I know that feel
話唔著緊佢點會有可能
但有時人就係咁樣
這麼近時又那麼遠
好似歌都有得唱:
"徘徊在這即又離之間"
你係咪呢種感覺?

但好多經驗話俾我地知
如果一直維持呢種狀態
而雙方都唔肯向前踏多步既話
其實真係好易無疾而終
所以除非你真係好主動問佢同你咩關係
否則
真係唔敢睇好

你可以嘗試搵機會問佢對你咩感覺
睇下佢會點答你
或者有可能佢都會驚唔知點進一步唔定
所以唔好錯失機會啦！

自問份人都幾怕醜
去到某啲位就停左 真係唔敢行前多一步
可能真係衰肥衰唔夠靚
佢有講過 同我相處既感覺好舒服
我而家既感受係
愛要怎麼說出口 我的心裡好難受
Btw傾計果時都有講下佢ex
難道所有野都要問清楚？
得出只有極端既答案
我實在唔敢踏出呢一步

前排同佢行山 佢永遠都係我隔離
話要睇住我 傾計又傾到夜晚
明明一定係有feel
但又忽冷忽熱 唔知想點 唉 好辛苦
中意一個人會毫無保留地對佢好
但佢一定唔係

又唔需要問清楚既
你做一個聆聽者
聽下佢同前度點相處
從而了解佢係鍾意女朋友係點既一個人啦！
雖然我明你怕醜，但好多時如果兩個都唔肯踏出呢步
就真係一種遺憾黎
既然佢都話同你相處舒服
你就俾少少自信，唔好在意自己肥啦！

其實我都好肥

因為佢唔知/唔敢肯定你對佢感覺點嘛
所以邊敢全冇保留呢？
黎到你眼中咪變左忽冷忽熱囉
所以你真係要主動少少啦！
俾佢知道你都好在意同佢既關係
睇佢俾咩回應你啦！

我覺得只差未問清楚呢一步
我中意得太明顯
事事為佢著想 一直跟係佢隔離
主動whatsapp佢 但佢無乜點應
但佢有解釋過佢唔中意電話傾計
近排腦中全部係佢 好煩惱
好唔知點做

你搵d自己鍾意既野做分下心
跟住又搵次單獨相處既機會
問佢你地而家咩關係
係咪似拍拖啦！
你要大膽主動d先得

返學日日都會見 星期六日佢返工
都話可以搵野盡量唔去諗
最怕完全會錯意
唉 諗諗下又天光 7點又要起身
抗壓力真係好差

女咋喎
洗乜諗咁耐

利申：絲

梳鳩
仔啫
唔好喺得米之前就攞咁多心血落去

唉 最後無訓過又要返學
我唔識唔放心機落去

唔係叫你唔放，而係控制自己唔好好似好多人咁全副心神放落去，因為佢唔係你既所有世界，亦唔係你生活既唯一目標
所以如果你所有心機放曬落去，一黎會好易被牽動情緒，一有任何風吹草動都會諗起，嚴重影響心理健康，二黎亦對吸引力有損，人緣亦隨之下降，所以我地絕對唔鼓勵

睇返上面一開始絕世閑人啲post
有乜理由爛到問「拖唔拖得手」呢啲都溝到女架 明明大忌黎
證明真係掂既話，係連表白都冇所謂

今天我的回答里讲怎么通过QQ/MSN, 微博， 人人， 开心，微信，甚至陌陌来吸引女人。

怎样和女人聊QQ，聊微信和陌陌，或者聊微博私信，怎样瞬间让你在女人心里脱颖而出，
让她觉得你和在她QQ上的其他男人不一样。

包括很多男人都容易在网上和女人聊天犯一个错误，以及你应该如何避免。

================问题==============

成真老师，

我现在很头疼，不知道为什么每次加QQ都聊不上来.我试过很多种开场，有的开始就是舒适，舒适两句，然后再试图建立框架通过轻微的推.但是我发现这些开场没有多大的作用，只有部分人有效。但是我认识的一些天生好手用起来就很有效，也许我的能力还不够吧。

普通情况下的聊天我还是没问题的，而且我也教过别人聊天，基本的效果都比较满意。我不知道问题到底出现哪里？情绪对抗对一开始不行吗？还是我走的路线是错误的，说实话，我教的很多人都取得一定的成绩了，从没推到的，到推到几个，从没有女朋友的到有几个女朋友了...我想长期在吸引学发展，但是我就是找不到为什么，还是练习的不够吗？

尽管QQ不是很好的聊天路线，但是我觉得QQ跟现实的把握，特别是技巧的把握，流程基本都是差不多的.我现在的结症在于开场，和过度，其他后面的东西，应该都不成问题了，老师能指点下方向吗，我现在很乱。

你的读者，星期天

============我的回答==========

星期天，

你好，很高兴看到你的来信。首先可以肯定的是在这1年半的时间里，你的努力没有白费，我相信你已经拿到了成果，甚至，你已经可以教你身边的朋友“吸引”女人的方法。

所以，无论如何不要发起你正在努力东西，无论它是吸引学也好，还是你的学业也好，事业也好，我想说的是只要你每天都在努力，你会看到你自己的变化，当一个难题放在面前的时候，你应该想的是怎样解决它，而不是放弃。

同时，你又给我提了一个很好的问题，也是困扰着我很长时间的一个问题。

在这样一个网络信息化时代，即时聊天工具，例如QQ\微信\微博\MSN\陌陌等，在男女社交方面已经起到了更加重要的作用。

其实，在很早之前，在我个人还没有接触到吸引学的时候，我就有想过，如果我找到一套方法，可以和那些网上的陌.生.女人聊天，并且把她们约出来，吸引到她们，那该是多么好的事情。因为，这样我的选择范围会变得非常广。

几年后，我发现其实我有一个哥们很擅长此道，早在我读书的时代，他已经开始在网上“泡”.女生了，起初是在“聊天室”里（我不知道你还记不记得那个时代？），后来开始在“qq、msn”这样的聊天工具里，甚至，让他告别处.男之身的女人也是在网上认识的。

当我，听到他的故事后，我非常兴奋！

因为，至少我证明了，在这些所谓的虚拟世界里吸引女人，并把她约出来，甚至和她确定关系是完全可行的。这也就意味着，我可以平时通过qq\msn的聊天就能找到女人，甚至，我可以边打网络游戏，边吸引女人……

那么，接下来，我就花了几年的时间，研究和破解怎样在这些“虚拟世界”中，找到、并且吸引到这些“真实”美女的方法和技巧。

我找到了并且认识了那些和我哥们一样，善于此道，善于通过在“网上”聊聊天就能吸引女人的哥们。并且，开始观察、和研究他们的方法和技巧。

你可能想不到的是，他们的方法居然出奇的相似。但在具体说这些我学到的方法之前，我想先说几句。

首先，我想问你个问题，通过类似qq这样的工具和女人聊天，尤其是陌生女人聊天时，你的目的是什么？

你的目标是什么？

我给你1分钟先想一下，然后在口中默默的回答我。

是让她对你感兴趣？

是让她被你吸引？

还是……

没错，如果你想到这些，都没错！

但是它不应该成为你的目标，因为这离目标还有点距离。

你的目标应该是：把她约出来。

我知道很多哥们，他们很乐于在网上和女人聊天，当女人对他们爱理不理的时候，他们沮丧，当女人对他们表示出兴趣的时候，他们兴奋。

但是，无论沮丧还是兴奋，那又代表了什么呢？

什么也不是，因为无论怎么样他们都没能拿到他们真正想要的东西：

搞定这个女人，让她成为你的女人。这种yy(意.yin)般的聊天很多，但这样的聊天我没办法给出建议……

其次，我相信如果你看过我的《迷上我》教程的话，你一定还记得“吸引的四个步骤”：

1，激起兴趣
2，建立吸引
3，巩固吸引
4，确定关系

那么，我的问题又来了，在网上聊天的时候，你该做到哪个步骤？

我想，你该不会回答我说是“确定关系”吧？

是的，我见过很多在吸引女人方面很牛的哥们，但是目前我还没有见过一个牛到可以在网上和女人发生关系的（你知道我讲的不是那种打打字的YY...，也不是指通过语音和视频的...，而是肉对肉的那种。）

正确的答案应该是建立吸引。换句话说，当你和她已经建立吸引的时候（甚至在激起兴趣时）就可以把她约出来了。

有很多哥们给我发邮件，问我为什么用了我的方法和女人在网上聊天，一开始都聊得很好，但是到后来，女人就逐步对他们开始冷淡了，或者发消息回得越来越慢！

我看了他们发给我冗长的聊天记录，才豁然开朗。他们要不是过早的在建立吸引或者激起兴趣的阶段就用了“话块连情”的第三和第四层次这样的在巩固吸引阶段用的技巧。要不就是该在约女人出来的时候没有去约，导致他们的关系渐渐变冷。

所以，在看下去之前，如果你还没有明白我之前说的这些内容的话，那么停下来，先不要往下看。先重新打开你的《迷上我》教程，复习这四个步骤，并且搞清楚在每个步骤中该用什么样的技巧，这些东西我在教程中都讲得非常清楚。如果你还没有这本教程，那么你得呆会再看这封邮件，现在就去这个链接下载《迷上我》：

因为，如果你不严格按照这四个步骤来吸引女人的话，或者你擅自颠倒篡改吸引步骤，那么很有可能你会把事情搞砸，导致你再次错过一个你本该可以得到的女人。

好了，复习好了吗？我们继续。

现在你很清楚，网上聊天吸引女人的目标就是把她约出来，做进一步的巩固吸引，然后和她确立关系。

那么，网上聊天的重点就应该放在“激起兴趣”和“建立吸引”上，其它方面你就不需要向了。

但，如果你有过和女人qq聊天的经历，尤其是和陌生女人聊天，那一定会发现，在这样一个虚拟的网络聊天场所中，激起兴趣会变得比现实生活中更加难。

但你有没有思考过为什么？

我想你接触吸引学1年半左右了，一定知道。人与人的沟通，交流，60%以上是通过非语言交流，也就是通过肢体语言、面部表情、声音（非语言，而是语音语调）、以及眼神等东西，而在做`.爱的时候这个比例就会上升到100%。这也就是我在《迷上我》教程中通篇强调的“潜沟通”。但是网上聊天，不能发挥“潜沟通”作用的坏处是： 女人是通过“潜沟通”来判断男人的，来决定是不是可以被他吸引。 2.你没有办法通过女人的这些“非语言信号”来判断她是否对你敢兴趣，是否被你吸引。

3.由于这些信息的不足，你无法根据女人的穿着打扮、言行举止所给出的信息运用类似“冷读”“默契强盗”开场白”这样的激起兴趣的技巧。

这也就为什么，在如今网络如此发达的时代，我们依然要买上飞机票到外地出差和我们的客户开会，我们依然需要找个优美环境的咖啡店和自己心仪的女生约会。

这也就是为什么，在网络上最多只能做到吸引步骤的第二步“建立吸引”，而把巩固吸引放在实地约会的时候做。

这也就是为什么，我前面提到，网上聊天的最终目的就是把你的目标“约出来”。

你现在更能理解了吧？

这个目标你现在就要意识到，并且给我牢牢记住。

那，问题又来了，既然网络聊天有那么多弊端，那为什么我们还要选择通过网络来吸引mm？

答案很简单，因为，它的优点更大，并且如果你学会了怎样通过网上聊天吸引女人的技巧，你可以有机会和更多，更漂亮，更优秀的女人约会。

以下就是你在网络聊天时的注意点和具体步骤：

1，不要急，慢慢来

我发觉很多哥们，在网络上聊天容易草率，一加好女孩，立马就一句“你好”发过去。往往碰到的问题就是，很有可能这句“你好”就成为你们第一句也是最后一句聊天的内容。你得先搞清楚状况，捕捉一些关于她的信息，才能更好的激起她的兴趣。

2，收集她的信息，找到共同话题（兴趣点）

信息社会，信息是至关重要的东西。信息错了不但不能激起女人的兴趣，还很有可能加速她把你归为“陌生人”，甚至拉入黑名单的风险。

那么信息如何收集？

很简单，现在很多女孩喜欢用“qq签名”或者其他聊天工具和社交平台的信息，那么收集信息我们完全可以先从她的“签名栏”开始。

比如，我现在打开msn我看到有个女生的签名是“上海香港人——蜡炬成灰泪始干。别人笑我太痴狂，我笑别人看不穿”

看到这句你拿到什么信息？

第一个“上海香港人”

那至少说明，这个人和“上海”、“香港”这两个地方有关系。

第二个“蜡炬成灰泪始干”

不懂古文没有关系，感受这些词，感受下这个意境，她似乎心情不是最好，不是悲伤就是有点失落。

第三个……我不说你自己找。

那我是不是就可以根据“上海香港人”或者“蜡炬成灰泪始干”这样的信息给出个开场白。

“你觉得是上海的外滩漂亮，还是维多利亚港漂亮”，这句明显会比“你好”来得更有意思。

1，为了“建立吸引”你需要她更多的信息

激起兴趣，只需要几个信息就可以了，目的就是让你聊起来。但是“建立吸引”需要更多的信息。那么如何收集更多的信息？

空间是个好地方。现在qq\微信都有个人空间，在空间里面你可以看到她的日志，她的资料，以及别人对她的评价（qq的说说，留言你都可以关注下）

微博是个好地方。现在微博比较流行了的。我也开了个微博，如果你想知道我的信息，你可以关注

同样，我发现很多小姑娘也喜欢玩这个东西，并且，她们喜欢把微博写在qq和msn上。如果你发觉有这条信息别错过，立马点进去（但是在没约出来之前先不要关注她）。里面同样会有你要的信息——兴趣、爱好、是否单身、甚至她长什么样（如果有照片的话）

那么同样的道理，如果有开心网、校内网的地址，你也不要错过。

这些信息收集的越多越好，这样你在聊天的时候你就可以有的放矢了。你可以利用你掌握的这些信息，结合我在《迷上我》教程中教你的技巧，对女人进行调侃，故意曲解，浅层次的话块连情，友善的耍女人等方法技巧。从而建立吸引。

2，不要忘记“二八原则”

如果你看过我的《迷上我》教程，那么你对这个“二八原则”一定不陌生，如果你忘记了，乘这个机会去复习一下。

如果你还没有这个教程，点击这个链接现在就去下载：

在网上聊天的时候二八原则同样适用。就是在激起兴趣，和建立吸引的阶段，男人要担负起提供80%的聊天内容（当然，是让女人感兴趣的内容），而女人只提供20%。

那么，如果你发觉女人的话开始多起来，甚至开始主动提供对话内容的时候，这是怎么回事？

还需要我回答吗？

她已经对你感兴趣，被你吸引了。你可以准备做收尾的工作了——把她约出来。

3，聊到最high，最高.潮的时候，停住……停住干什么？看下去你就知道了。

我发觉很多哥们，很享受和女人聊天聊得很high。当女人给她们很好的反应，当女人对她们滔滔不绝的时候，那么很陶醉其中。有的做得好一点的哥们，会乘机要个电话什么的，然后？

然后，短信继续聊天，或者煲电话粥……直到聊掉你们两个无话不谈?然后无话可说的地步?那么你也就再也没有机会见面了。

记住聊到最high，最高.潮的时候，最好是在某个话题聊到一半的时候，停住……

你该约她出来了，邀约的话可以非常普通，由于你前面吸引部分做得很到位，你只需要说“今天和你聊得很开心，本来还要告诉你。。。。。。（和刚才有关的话题），但实在不好意思，我明天要早起，改天我们出来继续聊，你的手机（这里顺便问她要个手机号码，而不是像很多哥们一样，主要是冲着人家的号码去的，结果要到号码就是无休止的‘继续聊天’）。”

4，电话她，约她出来

这是让绝大多数男人都头大的问题。由于不知道打电话说什么，所以会紧张，甚至有的人为了避免紧张选择“发短信”给女人。我的建议是，如果你会说话的话，千万不要发短信。如果你有生理障碍的话，那才选择发短信，因为女人可以感觉到你的胆怯，你的紧张，从而导致建立的吸引前功尽弃。

其实，如果前面我提到的步骤你都做好了的话，那么约她出来会变得非常容易，你根本不可能感到一丝的紧张。

还记得我让你搜集的这些资料吗？在这些资料中你一定可以找到她喜欢的东西，喜欢的地方（更妙的是她不知道
你知道她那么多的信息，你时候也不要告诉她，这会让她更加被你吸引）。

找到地方，打电话通知她时间、地点就可以了。

5，在整个过程洞中最关键的是

在整个过程当中有个极其关键的，你不得不做到的就是要时刻洞察女人的心理，然后随机应变。

如果你有丰富的和女人聊天的经验你一定会有过这样的经历，就是当你说了某些不该说的话后，本来你们聊得不错，但突然她开始对你爱搭不理。而这些话在别的场景下说，一点问题也不会有。

在我看来，绝大多数和女生聊天没有激起女生兴趣和吸引的根本原因就是：根本不明白女人当下到底在想些什么，所以导致我们男人在某个时刻没有说该说的话，没有做该做的事，取而代之的是乱说一通，导致女人直接开始对你冷淡。

前些天，我在做我最新的课程《偷听女人心》时，有一个女生和我分享了，她是怎么通过微信爱上一个男生的，是的，他们之前完全不认识，这个男生仅仅依靠微信就轻易把她约出来，并且让她神魂颠倒，不能自拔，以至于在我们采访现场她强烈要求我专门写一本女生如何吸引男生的教程给她。

我强烈建议你去听听我的这个课程，你不仅可以看到具体的实际的案例以及我的分析。而且我可以保证，你可以在短短几周的时间里对女人、女性心理比过去了解10倍。

点击下面链接，了解我最新的《偷听女人心》课程：

好，关于从qq聊天到“约她出来”的大致简介，你都已经知道了。如果你有听过我的《高手支招》音频节目的话，我相信你听过嘉宾谈过关于如何通过网络聊天来吸引女人的方法、技巧和观念。如果，你还没有听过，那在近期我的采访中，我会和嘉宾进一步深入探讨这个话题。

到时你留下心，别错过，《高手》的预订在这里：

呢度好多葡萄

唔係既
女性會想聽到個男仔表白
個回憶幾青

未打哂出左post sor

都係果句啦！如果夠水溫
大家都對對方有意思既話
(即係佢地case咁)
就真係好甜蜜難忘既回憶黎
否則既話，如果係果隻毒撚鍾意人想自爆俾對方知黎了卻心事既話
就真係變左標題咁:

"表你老母白咩?"了

其實我對單純既吸引理論唔係好認同；
並唔係話冇用，相返係好有用（親身用過），
問題係單純用呢啲技巧追返黎既女仔，其實過咗熱戀期之後既夭折率太高

咁啱之前搵個水溫量測表出處，比我搵到個呢方面講得相當好既論述，講點樣發展一段健康關係（吸引技巧相當於入面提及既情景涉入）

事實上「表白成功」或「關係確立」根本唔應該睇成係關係既終結，相反只係一段長跑既開始，用呢個角度睇其實關係開始前，除咗單純吸引外，已經要認真了解自己同對方，用溝通去排除一啲將來既地雷，
當然假如係抱持「食得就食」既心態可以當我冇講過，現實中唔止毒撚，好多女仔都係咁諗

呢層當然啦！建立關係前後係兩個唔同既階段黎

好贊同
呢個真係想搵人教下我
（我知咁講好摟打 ）

唔係話冇得教
而係要你地雙方一路相處一路摸索
先會印象深刻
同埋一定要雙方
否則若是只係單方面做係唔會有成果的

但發覺自己沉左船，都鍾意左好耐下，又肯同我出街。究竟佢點諗架，就只係當我朋友咁簡單？
好難觸摸呀

你都識講佢鍾意一大班人
多過有男仔朋友
即係話佢都唔適合你
就算你幾鍾意都冇用

其實佢又唔係鍾意一大班人既，只係佢講過通常就一班人出，一係就自己一個多，好少會兩個人出街，而佢又會同我兩個人出咁多次街，又咁岩我係唯一會同佢單獨出街既男仔，先覺得我自己係咪有一定機會 。

如果係咁我覺得好感就一定有架啦！
只不過係大家(尤其是佢)已經習慣左對方既存在，所以除非真係有一個好好既契機(例如一個難忘既經歷，又或者一個好好既相處時刻，突然令佢認定就係你)
否則既話就只會停留係呢種友達以上，戀人未滿既狀態

你做乜搶埋姐打果份黎做?
咁佢唔駛撈啦！

如果一個女仔對我有興趣，會傾向問我啲嘢定分享佢嘅事畀我知？

前者居多
因為要了解你係一個點既人
想知你既一切
當然如果你表現返對佢既興趣既話
就會有後者黎同你互動
反之如果一開始就後者既話
一係佢好有表現欲，一係就係social型
更甚者亦會有令你鍾意佢既意思

琴晚我哋好開心，佢話係年幾前已pm過紫巴問點打開話題，佢有做，只係我太弱唔知，完全唔知道佢對我有好感
大家暫時唔會開始，佢下星期會去德國6個月，大家會保持聯絡

佢試過去街sd張拖住個女仔fd嘅相畀我睇 睇唔透

Oh
原來係咁
長距離戀愛真係唔好受
所以呢六個月我諗會係考驗你既時侯
加油

BTW,佢舊登叫咩名
等我搵返d pm先

想同你分享佢既開心事囉
就咁簡單
唔需要多心

我唔知，佢只係口頭講俾我聽
有無收過有關就快畢業，個女自己一人，唔知點打開話題，你教過佢搵機會走嚟借嘢

嘩頂
我舊登36個post總共收過超過200個user既pm
加上又咁耐，你叫我冇名咁逐個搵
你不如叫我大海撈針好過

佢無講咩名，佢唔介意我上嚟問意見，但明知佢係到睇，我會遲吓改名先會問

咁你改左名我點知係咪你?

你改咗名
但佢記得你個user number
佢又有mon post
改嚟有咩用

邊到睇到

可能你唔講佢唔知可以mon個no.

係apps禁住你個名咪知囉

㩒你個username
再㩒起㡳
會員編號，開過乜post都可以睇到

係唔係依加改都知

見到，即改咗佢都有方法搵到

改咗都有?

當然有啦！你既會員號碼跟你一世架嘛

諗起囚犯號碼

我無其他可以開

我比我好朋友知道我ac

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好

好朋友知道，你有咩感覺

其實唔驚 識左四五年 佢都係間中上呢版 又唔會特登stalk我 不過同親佢食飯 佢會叫我ac名

喂，想自由!

琴晚佢叫過2次[閒人]

絕世呢？

掟咗垃圾桶

蒙面俠

唔記得恭喜絲打

回你老母咩 男女平等呀

你單純到一個地步
我只想叫你保住個處
唔好咁易比人食

放心你一定會聲稱自己好保守
直到佢學識點裝你陷阱破處

鞭鞭鞭

話雖如此
俾人問到咁個女仔會覺得有條刺
利申 有女性朋友佢表白先話次次被人問邊個表先係都好想死

雖然我都唔明點解D人咁無聊要問
一齊左已經夠好你班三姑六婆祝福就算做咩要問咁多

你都識話三姑六婆
梗係唔抵得人好
係都要搵野黎抽秤下果種八婆啦！

就憑你紅字 你呢生呢世再講咩風度呀
咩男人要點呀 男人應該點呀
點解唔就女人呀 呢堆廢話既時候
祝你比人輪姦

今日好靜

Sound of Silence

大家都得曬米

未啊

未呀約緊人呀
個懶妹唔返工又嗌窮
叫我養住佢先

是咁的 之前鍾意左個女仔 有佢ig 嘅 諗住問佢拎snapchat 點知佢話好少用就一野fail 左 其實有時候好想秒回whatsapp 不過就有時侯真係太忙冇時間 但佢覆嘅唔知點解都係英文 有時候同佢whatsapp 就嗯啱呀 咁嘅反應 平時都有留意開佢鍾意啲咩 不過就唔會特登去迎合佢 依排見佢啲反應好似好冷淡咁 同埋好驚佢係有仔嘅 開始有少少想放棄

但另一個就冇咩感覺但佢就好主動會約出黎食下飯 飲下野咁 仲話想一齊去旅行 但係真係冇咩感覺 只係覺得係普通fd

佢對你無咩feel worr..
秒回唔秒回其實又有咩所謂先！ 諗下計吸引佢好過剩係諗埋d 負面野啦

易地而處 你對個無feel ge 女仔 你都唔係好想理佢啦 係咪先

我!推!

我都推

無端端傾傾下俾人已讀不回定唔知未回
決定開飛行模式一日俾自己清靜下
上一次都好耐之前

飛機模式

打飛機模式啓動

屌 我打飛機打到一日真係切柒俾你哋煲湯

想問下有咩藉口可以抄同班唔識既女仔既電話，突然拿佢電話有d奇怪？ 不過我同佢中間有個共同朋友。

咪撚走數呀嗱

借你共同朋友過橋
問功課
搵機會叫你朋友叫火埋個女仔係放學時一齊行
當然你要事先收料個女仔邊科比較叻
然後係一齊行時你扮下野講佢擅長果科你有咩唔識等佢教你
然後等佢教完
你話唔明既話今晚可唔可以問佢
順便問佢拎wtsap果d咪得
不過你一定要當面問囉

如果我真係試到一次，直播又點話呀
But it is mission impossible

諗住星期六表白
點講已經諗好
但唔知搵咩地方

thx 紫巴

表你老母白咩？

水溫點先?
你唔講我地點知佢係等緊你表白
定你係表你老母白?

星期六4月1, 諗住諗住衰左有得補鑊？

無謂啦！
你冇左條丁點溝女?

阻人扑野下場好慘架

係喎屌
傳說中既愚人節
好心咪撚咁柒啦！
溝女要表白既話唔該你死撚左佢啦！

識左5個月左右
同事黎
新年後就close d
出過幾次街
之前生日送左條手鏈比佢
而另一個同事就送扭蛋公仔
係咪畫公仔畫出腸
2月尾定3月月頭開始keep住每晚會講電話
我4月1已經約左佢
佢問點我點解一定要果日
我仲扮傻

你好似已被識穿
祝你好運

咁其實係咪等緊我主動？
地方就諗住食飯/食完飯行果陣/定係佢樓下

唔知，因為你無講你地水溫點
就算每晚傾電話，有冇flirt既對話先?
至於地方就隨機應變啦！
因為好多時計劃都會趕不上變化

我會成日話埋佢單
佢會話ntr我

既然咁就OK啦！加油

已開新post 手機貼唔到link

多謝

新貼link

我琴晚同佢表白，話比時間佢"考慮''下喎

話唔定考慮完之後會同你一齊呢

屌樓上兩件，駛唔駛兩邊貼?

咩係ntr

喂靚妹 咩係ntr

喂！
絕世閒人幾時上黎
俾大家鞭下屍先

呢個post最後一鞭

俾大家睇

只會放食飯，放工上網

你講乜鳩?

佢意思係返工無時間上高登 放工再講

呢條女理解力同表達能力同級數

MTR我就知姐

輕輕一推
做左2年CD-ROM
一直有留意呢個post
終於可以留名
無限期支持此post

推 我想加入

快

有咩手續

快啲分享下

加入?

係咪指加入對話

好明顯係啦

咁有咩想分享？